{"country": "Hungary", "title": "Erre mindenk\u00e9pp figyeljen: m\u00e1r az elektromos aut\u00f3kat is \u201evisszatekerik\u201d a csal\u00f3k", "link": "https://index.hu/gazdasag/2024/10/06/elektromos-auto-autokereskedes-autoeladas-hasznalt-auto-hasznaltauto-piac-csalas-autotortenet-futasteljesitmeny/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:44:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Lezuhant egy kisrep\u00fcl\u0151 Dunakeszin\u00e9l", "link": "https://index.hu/belfold/2024/10/06/dunakeszi-repulo-lezuhant-baleset/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:22:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "D\u00far\u00f3 D\u00f3ra ut\u00e1n Nov\u00e1k El\u0151d is \u00e1tragasztotta az ARC ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u201ecsal\u00e1dellenes\u201d plak\u00e1tj\u00e1t", "link": "https://index.hu/belfold/2024/10/06/novak-elod-mi-hazank-duro-dora-arc-kiallitas-plakat-ragasztas-csaladellenesseg-anyasag-apasag/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:14:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "L\u00e1tta m\u00e1r a vizet keletkez\u00e9s k\u00f6zben?", "link": "https://index.hu/techtud/2024/10/06/kemia-northwestern-elektronmikroszkop-hidrogen-oxigen-viz-palladium-reakcio-katalizator/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:11:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Egyre biztosabb, hogy Angelina Jolie ezzel a fiatalabb f\u00e9rfival alkot egy p\u00e1rt", "link": "https://index.hu/mindekozben/poszt/2024/10/06/egyre-biztosabb-hogy-angelina-jolie-ezzel-a-fiatalabb-ferfival-alkot-egy-part/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:05:04 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Az elemz\u0151k szerint a tegnapi t\u00fcntet\u00e9s t\u00fal hossz\u00fa volt, \u00e9s nem szerencs\u00e9s Hitler-id\u00e9zettel ind\u00edtani", "link": "https://index.hu/belfold/2024/10/06/tisza-part-magyar-peter-politikai-elemzok-tuntetes-mtva-szekhaz-kunigunda/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:03:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Nemzeti szuverenit\u00e1s, feh\u00e9r z\u00e1szl\u00f3, haza\u00e1rul\u00e1s \u2013 megeml\u00e9keztek a magyar politika szerepl\u0151i okt\u00f3ber 6-r\u00f3l", "link": "https://index.hu/belfold/2024/10/06/aradi-vertanuk-emleknapja-fidesz-orban-viktor-demokratikus-koalicio-dobrev-klara-lmp-mszp-jobbik-gyongyosi-marton/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:50:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "\u00c9letment\u0151 lehet az \u00f6nvizsg\u00e1lat", "link": "https://index.hu/belfold/2024/10/06/mellrak-elleni-kuzdelem-honapja-onvizsgalat-szures-onkologia/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:46:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Hogyan \u00fczen a Ham\u00e1sz G\u00e1z\u00e1b\u00f3l a vil\u00e1gnak?", "link": "https://index.hu/kulfold/2024/10/06/hamasz-izrael-gazai-ovezet-kommunikacio-media-uzenet/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:45:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "T\u00f6bb sz\u00e1z magyar lepte el Portug\u00e1li\u00e1t az okt\u00f3ber bek\u00f6sz\u00f6nt\u00e9vel", "link": "https://index.hu/sport/2024/10/06/szorf-3.-hungarian-surf-fest-portugalia-costa-da-caparica-helyszini-hangulat-versenyriport/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:41:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "K\u00e9t meccset nyert Vuhanban, \u00fajabb rangos tenisztorna f\u0151t\u00e1bl\u00e1j\u00e1ra jutott Bond\u00e1r Anna", "link": "https://index.hu/sport/tenisz/2024/10/06/wta-bondar-anna-zuhan-tenisztorna-selejtezo/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:05:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Az SZMSZ-\u00fcgy miatt a budapesti f\u0151isp\u00e1nhoz fordul az orsz\u00e1g egyik legakt\u00edvabb feljelent\u0151je", "link": "https://index.hu/belfold/2024/10/06/tenyi-istvan-sara-botond-budapest-fovarosi-kozgyules-foispan-szmsz/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:33:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "L\u00e9kai-Kiss Ram\u00f3na \u00faj frizur\u00e1val zs\u0171rizett a Szt\u00e1rban szt\u00e1r All Starsban, ez azt\u00e1n az extr\u00e9m v\u00e1ltoz\u00e1s", "link": "https://index.hu/mindekozben/poszt/2024/10/06/lekai-kiss-ramona-uj-frizuraval-zsurizett-a-sztarban-sztar-all-starsban-ez-aztan-az-extrem-valtozas/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:30:29 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Egyiptomi k\u00e9zbe ker\u00fclhet az Ajka labdar\u00fag\u00f3csapata", "link": "https://index.hu/sport/futball/2024/10/06/labdarugas-magyar-foci-ajka-egyiptom-nb-ii/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:20:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Folytat\u00f3dik az \u00fczenget\u00e9s, az MTVA sz\u00e1mokat k\u00f6z\u00f6lt az ellenz\u00e9ki politikusok megh\u00edv\u00e1s\u00e1r\u00f3l", "link": "https://index.hu/belfold/2024/10/06/mtva-kozmedia-magyar-peter-meghivo-ellenzeki-partok/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:13:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "A gyilkos sz\u0151l\u0151szem meg a sz\u00fcret", "link": "https://index.hu/kultur/multkep/2024/10/06/szuret-szolo-osz/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:54:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "M\u00e1r nem r\u00e1zza vadul a fenek\u00e9t, k\u00e9szen \u00e1ll a v\u00e1ltoz\u00e1sra", "link": "https://index.hu/kultur/zene/2024/10/06/mar-nem-razza-vadul-a-feneket-es-kesz-a-valtozasra/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:37:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Neh\u00e9z fel\u00e1llni a fotelb\u0151l, de ut\u00e1na ann\u00e1l jobb lesz", "link": "https://index.hu/tudomany/2024/10/06/erofeszites-sport-kozgazdasag-pszichologia-hegymaszas/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:35:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Vas Kata Blanka: Ez fejben d\u0151l el", "link": "https://index.hu/sport/bringa/2024/10/06/vas-kata-blanka-schneller-domonkos-kerekpar-kusztor-peter-drijver-bertold-greman-szonja-takacs-zsombor-vas-barnabas/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:32:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "F\u00e9l\u00e1rb\u00f3cra engedt\u00e9k a nemzeti lobog\u00f3t az Orsz\u00e1gh\u00e1zn\u00e1l az aradi v\u00e9rtan\u00fak tisztelet\u00e9re", "link": "https://index.hu/belfold/2024/10/06/aradi-vertanuk-nemzeti-lobogo-orszaghaz-megemlekezes/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:11:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "A Moszad csaknem t\u00edz \u00e9ve lehallgathatta a Hezbollah tagjait a felrobbantott ad\u00f3vev\u0151k\u00f6n kereszt\u00fcl", "link": "https://index.hu/kulfold/2024/10/06/hezbollah-walkie-talkie-moszad-benjamin-netanjahu-tamadas-robbantas/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:55:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Indi\u00e1n jel\u00f6ltet k\u00fcld\u00f6tt vissza egy amerikai szen\u00e1tor \u201eoda, ahonnan j\u00f6tt\u201d", "link": "https://index.hu/kulfold/2024/10/06/egyesult-allamok-idaho-szenator-indian-diszkriminacio-rasszizmus/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:54:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Majka megfenyegette az X-Faktor botr\u00e1nyh\u0151s versenyz\u0151j\u00e9t: \u201eIde t\u00f6bbet be nem teheted a l\u00e1badat!\u201d", "link": "https://index.hu/mindekozben/poszt/2024/10/06/majka-megfenyegette-az-x-faktor-botranyhos-versenyzojet/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:40:22 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Sv\u00e1by Andr\u00e1s: Nem vagyok egy kitereget\u0151s t\u00edpus", "link": "https://index.hu/fomo/2024/10/06/svaby-andras-interju-viasat3-utkozben-elmeseled-az-rarulok/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:33:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "EP magyar\u00fcgyi felel\u0151se: A magyar fiataloknak fogalmuk sincs r\u00f3la, mit jelent egy szabad t\u00e1rsadalom", "link": "https://index.hu/belfold/2024/10/06/europai-unio-tineke-strik-europai-parlament-interju-magyarorszag-jogallamisag/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:29:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "J\u00e1tsz\u00f3t\u00e9ren sz\u00e1guldott kereszt\u00fcl lopott aut\u00f3j\u00e1val egy t\u00edz\u00e9ves fi\u00fa", "link": "https://index.hu/kulfold/2024/10/06/fiatal-lopott-auto-szaguldas-autolopas-jatszoter-rendorseg/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:00:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Tragikus h\u00edr mindenkinek, aki k\u00fclf\u00f6ldr\u0151l rendelne", "link": "https://index.hu/gazdasag/2024/10/06/euro-forint-dollar-iran-izrael-tamadas-melypont/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 08:59:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Toni Kroos visszat\u00e9rt, \u00e9s \u201efelrobbantotta\u201d a stadiont", "link": "https://index.hu/bajnokokligaja/2024/10/06/toni-kroos-santiago-bernabeu-real-madrid-villarreal-ovacio-diszpaholy/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 08:34:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Alig lehet r\u00e1ismerni Timoth\u00e9e Chalametre, aki alaposan megv\u00e1ltozott \u00faj szerepe kedv\u00e9\u00e9rt", "link": "https://index.hu/mindekozben/poszt/2024/10/06/alig-lehet-raismerni-timothee-chalametre-aki-alaposan-megvaltozott-uj-szerepe-kedveert/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 08:00:13 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Potyautas miatt \u00e1llt a b\u00e1l a Mil\u00e1n\u00f3ba tart\u00f3 j\u00e1raton", "link": "https://index.hu/belfold/2024/10/06/easyjet-potyautas-repulogep-manchester-egyesult-kiralysag-utazas-potyautas/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 07:56:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "M\u00e1r Indi\u00e1ban is szedi \u00e1ldozatait a toxikus munkakult\u00fara", "link": "https://index.hu/kulfold/2024/10/06/india-toxikus-munkakultura-halal-vallalat-startup/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 07:48:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Rossz h\u00edrt k\u00f6z\u00f6lt Hugh Grant a k\u00f6vetkez\u0151 Bridget Jones filmr\u0151l", "link": "https://index.hu/fomo/2024/10/06/hugh-grant-bridget-jones-film-szomoru-figyelmeztetes/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 07:43:00 +0200"}
{"country": "Hungary", "title": "Moln\u00e1r Martin n\u00f6velte el\u0151ny\u00e9t az \u00fajoncok k\u00f6z\u00f6tt, egyre k\u00f6zelebb a bajnoki c\u00edm", "link": "https://index.hu/sport/2024/10/06/autosport-brit-forma-4-molnar-martin-virtuosi-racing-brands-hatch/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 07:31:00 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "Vu\u010di\u0107 eln\u00f6k holnap \u00e9s kedden N\u00e9metorsz\u00e1gban tal\u00e1lkozik a Solcommal", "link": "https://www.rts.rs/vesti/politika/5549273/aleksandar-vucic-solc-hamburg.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 12:34:38 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "RGZ: K\u00f6zvetlen adatbevitel az ingatlan -kataszterben, a v\u00e1ltoz\u00e1sokat perc alatt regisztr\u00e1lj\u00e1k", "link": "https://www.rts.rs/vesti/drustvo/5549232/rgz-direktan-unos-podataka-u-katastar-nepokretnosti-promene-se-registruju-za-nekoliko-minuta.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 11:46:26 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "H\u00e1rom ember \u00f6lte meg Gjilan-Pristina \u00fatj\u00e1n", "link": "https://www.rts.rs/vesti/hronika/5549224/gnjilane-pristina-udes.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 11:11:43 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "Bemutatjuk egy \u00faj, szerbiai rep\u00fcl\u0151g\u00e9pet, amely a 2027 Expo ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s sz\u00edneit \u00e9s jel\u00f6l\u00e9seit viseli.", "link": "https://www.rts.rs/vesti/drustvo/5549211/predstavljen-novi-avion-er-srbije-koji-nosi-boje-i-oznake-izlozbe-ekspo-2027.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 12:30:06 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "Tamara Vu\u010di\u0107 adta a tablett\u00e1kat a Nairobi medenc\u00e9knek", "link": "https://www.rts.rs/vesti/drustvo/5549187/tamara-vucic-poklonila-tablete-osnovcima-u-najrobiju.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 09:55:01 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "Tramp rendezv\u00e9nyt tartott Batlerben, egy olyan v\u00e1rosban, amelyben a gyilkoss\u00e1g t\u00fal\u00e9lte", "link": "https://www.rts.rs/vesti/svet/5549183/tramp-odrzao-miting-u-batleru-gradu-u-kome-je-preziveo-atentat.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 08:55:48 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "Kazahszt\u00e1n n\u00e9pszavaz\u00e1son egy atomer\u0151m\u0171 \u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9r\u0151l", "link": "https://www.rts.rs/vesti/svet/5549178/referendum-u-kazahstanu-nuklearka.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 09:03:44 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "Brnabi\u0107 a l\u00edtiumr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 \u00fcl\u00e9sen: fontos t\u00e9ma az ijedt \u00e1llampolg\u00e1rok sz\u00e1m\u00e1ra;Nem ny\u00fajtunk be m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat, mert a sz\u00e1mla \u00e9rtelmetlen", "link": "https://www.rts.rs/vesti/politika/5549172/brnabic-o-sednici-o-litijumu-vazna-tema-za-gradjane-koji-su-uplaseni-necemo-podneti-amandmane-jer-je-predlog-zakona-besmislen.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 10:25:49 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "Dacic k\u00eds\u00e9rte a csapatokat, hogy megmenthesse BiH -ban: Szerbia n\u00e9h\u00e1ny perc alatt v\u00e1laszolt", "link": "https://www.rts.rs/vesti/drustvo/5549165/dacic-ispratio-timove-za-spasavanje-u-bih-srbija-za-nekoliko-minuta-reagovala.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 12:28:08 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "Kalandot akartam, de nem csak \u00fagy, mintha elker\u00fcln\u00e9m az ir\u00e1ni rak\u00e9t\u00e1kat a rep\u00fcl\u0151g\u00e9pen", "link": "https://www.rts.rs/vesti/smatracnica/5548870/putovanje-uzbekistan-avion-rat-iran-.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 07:33:30 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "A BIH -ban val\u00f3 elt\u0171n\u00e9s folytat\u00e1sa folytat\u00f3dik, Szerbi\u00e1b\u00f3l a Jablanica fel\u00e9 vezet\u0151 ment\u0151k", "link": "https://www.rts.rs/vesti/region/5549163/poplave-bih-jablanica-mup.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 12:01:01 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "A szerbiai megel\u0151z\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyek k\u00f6zel\u00e9ben az \u00e1llampolg\u00e1rok k\u00e9pesek lesznek fogadni \u00e9s szezon\u00e1lis influenza -olt\u00e1st kapni", "link": "https://www.rts.rs/vesti/drustvo/5549158/sirom-srbije-preventivni-pregledi-gradjani-ce-moci-da-prime-i-sezonsku-vakcinu-protiv-gripa.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 12:23:12 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "Legal\u00e1bb 24 meghalt a g\u00e1zai mecset elleni t\u00e1mad\u00e1s sor\u00e1n;Netanyahu: Izrael k\u00f6teless\u00e9ge megtorolni Ir\u00e1nt", "link": "https://www.rts.rs/vesti/svet/5549039/izrael-hezbolah-iran-bliski-istok-6-oktobar-rts.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 13:27:42 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "Felh\u0151s \u00e9s frissebb - holnap visszat\u00e9r a nap", "link": "https://www.rts.rs/vesti/vreme/5549031/vreme-prognoza-6-oktobar-rts.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 07:02:18 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "A helyi v\u00e1laszt\u00e1sokat BIH -ban tartj\u00e1k, kiv\u00e9ve az \u00e1rad\u00e1sok \u00e1ltal \u00e9rintett sz\u00f6vets\u00e9g \u00f6t telep\u00fcl\u00e9s\u00e9t", "link": "https://www.rts.rs/vesti/region/5548977/u-bih-se-odrzavaju-lokalni-izbori-osim-u-pet-opstina-federacije-pogodjenim-poplavama.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 13:52:46 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "Moszkva: Az ukr\u00e1n csapatok legy\u0151zt\u00e9k a Kurske -ter\u00fclet 15 telep\u00fcl\u00e9s\u00e9nek ter\u00fclet\u00e9n;Kijev: 87 orosz dron 56 -os felszerel\u00e9se", "link": "https://www.rts.rs/vesti/ratu-u-ukrajini/5549097/moskva-ukrajinske-trupe-porazene-na-podrucju-15-naselja-kurske-oblasti-kijev-oboreno-56-od-87-ruskih-dronova.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 13:59:20 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "A sz\u00e1razf\u00f6ldi hadsereg szeme \u00e9s f\u00fcle - ami sz\u00fcks\u00e9ges a felder\u00edt\u0151 egys\u00e9ghez", "link": "https://www.rts.rs/vesti/drustvo/5549027/oci-i-usi-kopnene-vojske---sta-je-potrebno-za-prijem-u-izvidjacku-jedinicu.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 07:04:06 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "DACIC: A MUP 36 ment\u0151t k\u00fcld a BIH -ban tett \u00e1rad\u00e1sok miatt", "link": "https://www.rts.rs/vesti/drustvo/5549130/dacic-mup-salje-36-spasilaca-kao-pomoc-zbog-poplava-u-bih.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 07:35:52 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "A BIH -ban v\u00e9gzett katasztrof\u00e1lis \u00e1rvizek ut\u00e1n: A HALAD 16. HASZN\u00c1LATI sz\u00e1ma a hi\u00e1nyoss\u00e1g tov\u00e1bbra is fennmarad", "link": "https://www.rts.rs/vesti/region/5548768/poplave-bih.html", "published": "Sun, 6 Oct 2024 07:33:38 +0200"}
{"country": "Serbia", "title": "Greta Tunberg letart\u00f3ztatta Br\u00fcsszelben az \u00e9ghajlati tiltakoz\u00e1s sor\u00e1n", "link": "https://www.rts.rs/vesti/svet/5549045/greta-tunberg-uhapsena-u-briselu-tokom-klimatskog-protesta.html", "published": "Sat, 5 Oct 2024 20:52:49 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "A Prievidz\u00e1ban az \u00f3voda az Elkonin m\u00f3dszer\u00e9t fogja haszn\u00e1lni", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/z6BEUtT/materska-skola-v-prievidzi-bude-vyuzivat-elkoninovu-metodu/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 14:00:07 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "Robert Fico szerint a politikusoknak k\u00f6z\u00f6s utat kell keresni\u00fck a szakmai t\u00e9m\u00e1kban", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/bSUnEPr/podla-roberta-fica-by-politici-mali-hladat-spolocnu-cestu-v-odbornych-temach/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:46:59 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "Lucia Plav\u00e1kov\u00e1t az ALDE Eur\u00f3pai P\u00e1rt aleln\u00f6k\u00e9v\u00e9 v\u00e1lasztott\u00e1k", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/RpyLyMO/lucia-plavakova-bola-zvolena-za-podpredsednicku-europskej-strany-alde/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:45:39 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "Kamenyy H\u00c9A szerint a k\u00f6zelj\u00f6v\u0151ben nem t\u00e9r vissza az alacsonyabb \u00e1ron", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/s6cTndK/podla-kamenickeho-sa-dph-v-blizkej-buducnosti-na-nizsie-sadzby-nevrati/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:27:58 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "Harminc rend\u0151r s\u00e9r\u00fcl\u00e9seket szenvedett Olaszorsz\u00e1gban a gy\u0171l\u00e9s sor\u00e1n a palesztinok t\u00e1mogat\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/MXXfupO/v-taliansku-utrpelo-zranenia-tridsat-policajtov-pocas-zhromazdenia-na-podporu-palestincanov/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:15:34 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "A n\u00e9met b\u00edr\u00f3s\u00e1g h\u00e1rom tin\u00e9dzsert v\u00e1dolt a terrorista t\u00e1mad\u00e1sok tervez\u00e9s\u00e9ben", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/s5NVUlz/nemecky-sud-obzaloval-troch-tinedzerov-z-planovania-teroristickych-utokov/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:00:51 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "Peter Pellegrini azzal v\u00e1dolta Fico minisztereln\u00f6k\u00f6t, hogy a dolgok messzire mennek.V\u00e1rt\u00e1k \u0160imkovi\u010dov\u00e1 \u00e9s a kaz\u00e1n v\u00e9g\u00e9t, \u00f6sszehasonl\u00edtva Kim Jong-Unnay-vel", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/rYrr6xl/peter-pellegrini-obvinil-premiera-fica-ze-nechal-veci-zajst-daleko-ocakaval-koniec-simkovicovej-a-kotlara-prirovnal-ku-kim-cong-unovi/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:59:00 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "Brezn\u00f3ban a v\u00e1rosi erd\u0151k r\u00e9szt vesznek az erd\u0151\u00e1llv\u00e1nyok hat\u00e9kony meg\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1nak kutat\u00e1s\u00e1ban", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/P6YD89x/v-brezne-sa-mestski-lesnici-podielaju-na-vyskume-efektivnej-obnovy-lesnych-porastov/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:45:08 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "Liptovsk\u00fd Mikul\u00e1\u0161 v\u00e9szhelyzetet jelentett be a medv\u00e9kkel kapcsolatban", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/KzJPTe6/liptovsky-mikulas-vyhlasil-v-suvislosti-s-medvedmi-mimoriadnu-situaciu/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:36:00 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "A k\u00f6zgy\u0171l\u00e9s sor\u00e1n az USA -ban a palesztinok t\u00e1mogat\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben megpr\u00f3b\u00e1lt egy embert \u00e9getni", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/qdxxoqH/pocas-zhromazdenia-na-podporu-palestincanov-v-usa-sa-snazil-upalit-muz/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:30:24 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "Miroslava Kalibov\u00e1: Az eg\u00e9sz Lidice azt a rem\u00e9nyt tartotta, hogy egyszer tal\u00e1lkozunk csal\u00e1dunkkal (podcast)", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/kXqi6lD/miroslava-kalibova-vsetkych-z-lidic-drzala-nadej-ze-sa-raz-stretneme-so-svojimi-rodinami-podcast/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:30:00 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "A felm\u00e9r\u00e9s kimutatta, hogy a szlov\u00e1k \u00e9ttermek t\u00f6bb mint fele agg\u00f3dik a t\u00fal\u00e9l\u00e9s miatt", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/hKVncA7/prieskum-ukazal-ze-viac-ako-polovica-slovenskych-restauracii-sa-obava-o-svoje-prezitie/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:10:47 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "Az elektromos j\u00e1rm\u0171vekre vonatkoz\u00f3 alacsonyabb ad\u00f3k seg\u00edtenek a munk\u00e1ltat\u00f3knak \u00e9s n\u00f6velik a nett\u00f3 munkav\u00e1llal\u00f3i j\u00f6vedelmet", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/jeMxYvk/nizsie-dane-na-elektromobily-pomozu-zamestnavatelom-a-zvysia-ciste-prijmy-zamestnancov/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:50:21 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "Rudolf Huliak k\u00f6r\u00fclbel\u00fcl harminc medve l\u0151\u00e9s\u00e9t javasolja", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/A3yzZf3/rudolf-huliak-navrhuje-odstrel-asi-tridsiatich-medvedov/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:39:53 +0200"}
{"country": "Slovakia", "title": "Az eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1sok Tun\u00e9zi\u00e1ban kezd\u0151dtek, Saint gy\u0151zelme v\u00e1rhat\u00f3", "link": "https://www.aktuality.sk/clanok/gJRHFLI/v-tunisku-sa-zacali-prezidentske-volby-ocakava-sa-vitazstvo-saida/", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:30:42 +0200"}
{"country": "Romania", "title": "A Lasconi felh\u00edvn\u00e1 a Ciolacu Premier -t?\"Meg vagyok gy\u0151z\u0151dve arr\u00f3l, hogy b\u00e1rkivel egy\u00fctt tudok dolgozni, de nem az oroszokkal szemben.\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/l-ar-numi-lasconi-pe-ciolacu-premier-sunt-convinsa-ca-as-putea-sa-lucrez-cu-oricine-dar-nu-cu-pro-rusii-2957717", "published": "Sun, 06 Oct 2024 14:57:18 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Ferenc p\u00e1pa a K\u00f6zel -Keleten \"a t\u0171z azonnali megsz\u0171n\u00e9s\u00e9t\" vonzza: \"L\u00e9nyeg\u00e9ben \u00e1rtatlan civilek\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/papa-francisc-face-apel-la-o-incetare-imediata-a-focului-in-orientul-mijlociu-in-esenta-sunt-civili-nevinovati-2957713", "published": "Sun, 06 Oct 2024 14:54:10 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Video Beat botokkal, tengelyekkel \u00e9s kardokkal a kl\u00e1nok k\u00f6z\u00f6tt, egy Galati -i k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gben.Az agresszorokat keresik", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/video-bataie-cu-bate-topoare-si-sabii-intre-clanuri-intr-o-comuna-din-galati-agresorii-sunt-cautati-2957705", "published": "Sun, 06 Oct 2024 14:37:31 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "CIOLACU: CCR A motiv\u00e1ci\u00f3 bemutat\u00e1s\u00e1ra a Diana \u015fo\u0219oaca eset\u00e9ben.Szerepe a jel\u00f6ltek \u00e9s a megv\u00e1laszt\u00e1shoz val\u00f3 joguk v\u00e9delme", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/reactii-politice-dupa-ce-ccr-a-anulat-candidatura-lui-sosoaca-la-prezidentiale-marcel-ciolacu-ccr-sa-prezinte-rapid-motivarea-2957683", "published": "Sun, 06 Oct 2024 14:24:51 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Egy \u00e9vvel az okt\u00f3ber 7 -i Ham\u00e1sz t\u00e1mad\u00e1s ut\u00e1n Netanyahu szerint Izrael h\u00e9t helyen h\u00e1bor\u00fat vesz", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/la-un-an-de-la-atacul-hamas-din-7-octombrie-netanyahu-spune-ca-israelul-duce-un-razboi-pe-sapte-fronturi-2957687", "published": "Sun, 06 Oct 2024 14:15:44 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Sammy Basso tud\u00f3s meghalt, diagnosztiz\u00e1lt\u00e1k a halad\u00e1ssal, egy olyan betegs\u00e9ggel, amelyet tanulm\u00e1nyozott.28 \u00e9ves volt", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue/a-murit-omul-de-stiinta-sammy-basso-diagnosticat-cu-progerie-boala-pe-care-o-studia-avea-28-de-ani-2957675", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:32:18 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Egy ment\u00e1lis beteg ember nem sokkal azut\u00e1n t\u00e1madott meg egy n\u0151t, hogy a n\u0151v\u00e9r al\u00e1\u00edr\u00e1sakor kivett\u00e9k a k\u00f3rh\u00e1zb\u00f3l", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/un-barbat-bolnav-psihic-a-atacat-o-femeie-la-scurt-timp-dupa-ce-a-fost-scos-din-spital-pe-semnatura-surorii-2957671", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:33:14 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Elon Musk, t\u00e9ves inform\u00e1ci\u00f3k az Egyes\u00fclt \u00c1llamok k\u00f6zv\u00e9lem\u00e9ny -kutat\u00e1s\u00e1r\u00f3l.Azt \u00e1ll\u00edtja, hogy a demokrat\u00e1k \"megsz\u00fcntetik\" a v\u00e1laszt\u00e1sokat", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/elon-musk-dezinformare-cu-privire-la-scrutinul-din-sua-el-sustine-ca-democratii-vor-elimina-alegerile-2957633", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:15:02 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Csal\u00e1s k\u00eds\u00e9rlet egy ATM -en Timisoara -ban: Ragad\u00f3s anyagot tal\u00e1ltak a p\u00e9nzkibocs\u00e1t\u00e1si ny\u00edl\u00e1son", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/tentativa-de-frauda-la-un-bancomat-din-timisoara-a-fost-gasita-o-substanta-lipicioasa-pe-fanta-de-eliberare-a-banilor-2957639", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:44:41 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Diana \u015fo\u0219oaca ism\u00e9t beny\u00fajtotta jel\u00f6l\u00e9s\u00e9t az izz\u00f3ra, miut\u00e1n a CCR \u00e9rv\u00e9nytelen\u00edtette", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/diana-sosoaca-si-a-depus-din-nou-candidatura-la-bec-dupa-ce-a-fost-invalidata-de-ccr-2957643", "published": "Sun, 06 Oct 2024 13:50:35 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Hugh Grant, a \"Bridget Jones\" \u00faj filmr\u0151l: \"Nagyon -nagyon szomor\u00fa\"", "link": "https://www.digi24.ro/magazin/timp-liber/film/hugh-grant-despre-noul-film-bridget-jones-este-foarte-foarte-trist-2957623", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:09:43 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "K\u00edna \u00e9s \u00c9szak -Korea bejelenti a bar\u00e1ts\u00e1g \"konszolid\u00e1ci\u00f3j\u00e1t\" a diplom\u00e1ciai kapcsolatok 75. \u00e9vfordul\u00f3j\u00e1n", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/china-si-coreea-de-nord-anunta-o-consolidare-a-prieteniei-la-implinirea-a-75-de-ani-de-relatii-diplomatice-2957609", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:01:23 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Eln\u00f6ki v\u00e1laszt\u00e1sok2024: 18 jel\u00f6lt regisztr\u00e1lt az izz\u00f3ra.A jel\u00f6ltek beny\u00fajt\u00e1s\u00e1nak hat\u00e1rideje v\u00e9get \u00e9rt", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/alegeri-prezidentiale2024-18-candidati-s-au-inscris-la-bec-termenul-pentru-depunerea-candidaturilor-s-a-incheiat-2957597", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:43:42 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Egy hallgat\u00f3 tucatnyi dudorral \u00e9rkezett a k\u00f3rh\u00e1zba, miut\u00e1n otthon tart\u00f3zkodott.A Bukaresti Egyetem reakci\u00f3ja", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/o-studenta-a-ajuns-la-spital-cu-zeci-de-intepaturi-de-plosnite-dupa-ce-s-a-cazat-in-camin-in-regie-2957595", "published": "Sun, 06 Oct 2024 14:50:05 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "B\u0171ncselekm\u00e9ny sorrendben.Hogyan toborozza Ir\u00e1n a Nyugattal folytatott h\u00e1bor\u00faban fizetett gyilkosokat: A c\u00e9lok k\u00f6z\u00f6tt Donald Trump volt", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/crime-la-comanda-cum-recruteaza-iranul-asasini-platiti-in-razboiul-cu-occidentul-printre-tinte-si-fostul-presedinte-sua-donald-trump-2957549", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:54:22 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "J\u00f3 h\u00edr a j\u00e1rm\u0171vezet\u0151k sz\u00e1m\u00e1ra: elt\u0171nik az automatikus b\u00edrs\u00e1g a t\u00f6rl\u00e9s hi\u00e1nya miatt", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/transporturi/vesti-bune-pentru-soferi-dispare-amenda-automata-pentru-lipsa-rovinietei-2957565", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:12:17 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Diana d\u00fch\u00f6s reakci\u00f3ja a CCR ut\u00e1n elutas\u00edtotta az eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1si jel\u00f6l\u00e9st", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/reactie-furioasa-a-dianei-sosoaca-dupa-ce-ccr-i-a-respins-candidatura-la-alegerile-prezidentiale-2957559", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:08:40 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az olasz \u00fcgy\u00e9szek k\u00e9t t\u00e1rsas\u00e1got azzal v\u00e1dolnak, hogy hib\u00e1s darabokat ny\u00fajtottak a Boeing rep\u00fcl\u0151g\u00e9pek\u00e9rt", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue/procurorii-italieni-acuza-doua-firme-ca-au-furnizat-piese-defecte-pentru-avioane-boeing-2957555", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:47:56 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Al\u00e1zat Putyin hadsereg\u00e9nek.Moszkva legmodernebb dr\u00f3nj\u00e1t lel\u0151tt\u00e9k, \u00e9s az ukr\u00e1nok kez\u00e9ben van (sajt\u00f3)", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/umilinta-pentru-armata-lui-putin-cea-mai-moderna-drona-a-moscovei-a-fost-doborata-si-este-in-mainile-ucrainenilor-presa-2957539", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:36:16 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "K\u00e9t ember megs\u00e9r\u00fclt, miut\u00e1n egy \u00e9tterem korl\u00e1tja elt\u00f6rt \u00e9s a padl\u00f3r\u00f3l esett le", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/doi-barbati-au-fost-raniti-dupa-ce-balustrada-unui-restaurant-s-a-rupt-si-au-cazut-de-la-etaj-2957523", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:25:12 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "S\u00e1rga k\u00f3d a heves es\u0151z\u00e9sekhez.A meteorol\u00f3gusok bejelentett\u00e9k, amikor az id\u0151j\u00e1r\u00e1s \u00fajra felmelegszik", "link": "https://www.digi24.ro/meteo/cod-galben-de-ploi-abundente-meteorologii-au-anuntat-cand-se-incalzeste-din-nou-vremea-2957521", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:17:48 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "8 FCSB szurkol\u00f3t, letart\u00f3ztattak G\u00f6r\u00f6gorsz\u00e1gban.Mi\u00e9rt \u00edt\u00e9lt\u00e9k el \u0151ket b\u00f6rt\u00f6nre", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/8-suporteri-fcsb-arestati-in-grecia-de-ce-au-fost-condamnati-la-inchisoare-2957513", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:55:58 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Trag\u00e9dia a Bistrit\u00e1ban.Egy csal\u00e1dot halottnak tal\u00e1ltak egy lak\u00e1sban", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/tragedie-in-bistrita-o-familie-a-fost-gasita-moarta-intr-un-apartament-2957503", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:29:02 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "S\u00falyos baleset az A2 -en.Egy 11 \u00e9ves gyermek meghalt, \u00e9s egy f\u00e9rfit s\u00falyosan megs\u00e9r\u00fclt", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/accident-grav-pe-a2-un-copil-in-varsta-de-11-ani-a-murit-si-un-barbat-a-fost-grav-ranit-2957495", "published": "Sun, 06 Oct 2024 12:38:56 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az RCC elutas\u00edtotta a Diana \u015fo\u0219oaca jel\u00f6l\u00e9s\u00e9t az eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1son.Egy volt b\u00edr\u00f3 magyar\u00e1zata", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/motivele-pentru-care-candidatura-dianei-sosoaca-la-alegerile-prezidentiale-a-fost-respinsa-de-ccr-explicatia-unui-fost-judecator-2957483", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:37:12 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "LOTO - 2024. okt\u00f3ber 6., vas\u00e1rnap. 6/49 -\u00e9n a jelent\u00e9s meghaladta a 7 milli\u00f3 eur\u00f3 k\u00fcsz\u00f6b\u00f6t.Sok p\u00e9nz a j\u00e1t\u00e9kban \u00e9s a szerencse", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/loto-duminica-6-octombrie-2024-la-6-49-reportul-a-depasit-pragul-de-7-milioane-de-euro-bani-multi-in-joc-si-la-noroc-2956697", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:00:59 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az IA\u0219i bankb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 rabl\u00e1s szerz\u0151je hallucin\u00e1ci\u00f3s magyar\u00e1zattal \u00e9rkezik: azt mondja, hogy v\u00e1llalkoz\u00f3, \u00e9s az \u00e1llami ad\u00f3ss\u00e1gait akarta fizetni", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/evenimente/autorul-jafului-de-la-banca-din-iasi-vine-cu-o-explicatie-halucinanta-spune-ca-e-antreprenor-si-voia-sa-si-plateasca-datoriile-la-stat-2957457", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:36:56 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Hezbollah elvesztette a kapcsolatot azzal a f\u00e9rfival, aki \u00e1tvette a csoport vezet\u00e9s\u00e9t, miut\u00e1n az izraeli p\u00e9nteken t\u00e1madott, aki megc\u00e9lozta \u0151t", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/hezbollah-a-pierdut-contactul-cu-omul-care-urma-sa-preia-conducerea-gruparii-dupa-raidurile-israeliene-de-vineri-care-l-au-vizat-2957449", "published": "Sun, 06 Oct 2024 07:53:15 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "21 halott, miut\u00e1n Izrael megt\u00e1madott egy mecset G\u00e1z\u00e1ban.IDF magyar\u00e1zat", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/21-de-morti-dupa-ce-israelul-a-atacat-o-moschee-din-gaza-explicatia-idf-2957443", "published": "Sun, 06 Oct 2024 07:35:02 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Donald Trump visszat\u00e9rt a gyilkoss\u00e1gi k\u00eds\u00e9rlethez, Pennsylvani\u00e1ban: \"Nem adom fel.\"Elon Musk szint\u00e9n jelen volt a rally -n", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/donald-trump-a-revenit-la-locul-tentativei-de-asasinat-in-pennsylvania-nu-voi-ceda-la-miting-a-fost-prezent-si-elon-musk-2957435", "published": "Sun, 06 Oct 2024 08:08:32 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az \u00e1rad\u00e1sok az eg\u00e9sz vil\u00e1gon pusztulnak el, de B\u00e9csben nem.Milyen megold\u00e1st tal\u00e1ltak az osztr\u00e1kok az ar\u00e1nyok katasztr\u00f3f\u00e1j\u00e1nak elker\u00fcl\u00e9s\u00e9re", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/inundatiile-fac-ravagii-in-toata-lumea-dar-nu-si-in-viena-ce-solutie-au-gasit-austriecii-ca-sa-evite-un-dezastru-de-proportii-2955529", "published": "Sun, 06 Oct 2024 07:00:26 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Hatalmas n\u00f6veked\u00e9s az ingatlanpiacon.A v\u00e1ros, ahol a tulajdonosok nagyobb b\u00e9rleti d\u00edjat ig\u00e9nyelnek, m\u00e9g 40% -kal is, mint a tavalyi \u00e9v", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/consumatori/scumpiri-uriase-pe-piata-imobiliara-orasul-unde-proprietarii-cer-chirii-mai-mari-chiar-si-cu-40-fata-de-anul-trecut-2952943", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:37:52 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A James Webb teleszk\u00f3p csod\u00e1latos r\u00e9szleteket fedezett fel Charonr\u00f3l, a Pl\u00fat\u00f3 \u00f6t h\u00f3napj\u00e1nak legnagyobbjair\u00f3l", "link": "https://www.digi24.ro/magazin/telescopul-james-webb-a-descoperit-detalii-uimitoare-despre-charon-cea-mai-mare-dintre-cele-cinci-luni-ale-lui-pluto-2951461", "published": "Sun, 06 Oct 2024 07:00:10 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Premiere Rom\u00e1ni\u00e1ban: Kincs diplom\u00e1val.\"Fa seb\u00e9szek\", a k\u00fclf\u00f6ldi esk\u00fcdtek magass\u00e1g\u00e1ban vizsg\u00e1lt\u00e1k", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/premiera-in-romania-arboristi-cu-diploma-chirurgii-copacilor-examinati-la-inaltime-de-jurati-straini-2956617", "published": "Sun, 06 Oct 2024 07:00:05 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Palestini t\u00fcntet\u00e9sek t\u00f6bb eur\u00f3pai v\u00e1rosban.Esem\u00e9nyek R\u00f3m\u00e1ban \u00e9s Berlinben", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/manifestatii-pro-palestiniene-in-mai-multe-orase-europene-incidente-la-roma-si-berlin-2957391", "published": "Sat, 05 Oct 2024 23:03:59 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A PSD arra k\u00e9ri a CCR -t, hogy mutassa be azokat az okokat, amelyek a Diana sokkj\u00e1nak \u00e9rv\u00e9nytelen\u00edt\u00e9s\u00e9r\u0151l sz\u00f3l\u00f3 d\u00f6nt\u00e9shez vezettek az eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1shoz", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/psd-cere-ccr-sa-prezinte-motivele-care-au-dus-la-decizia-de-invalidare-a-candidaturii-dianei-sosoaca-la-prezidentiale-2957393", "published": "Sun, 06 Oct 2024 00:23:17 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A CIUC\u0103 a CCR d\u00f6nt\u00e9se ut\u00e1n t\u00e1madja meg a PSD -t sokk eset\u00e9n.\"A rom\u00e1nok meg\u00e9rtik, ha valaki abszol\u00fat hatalmat akar az \u00e1llamban\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/ciuca-ataca-psd-dupa-decizia-ccr-in-cazul-sosoaca-romanii-inteleg-cand-cineva-doreste-puterea-absoluta-in-stat-2957387", "published": "Sat, 05 Oct 2024 23:00:44 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Kis k\u00f6ly\u00f6k rubik a vil\u00e1gon: Sz\u00fcks\u00e9ge van egy csipeszre, \u00edgy j\u00e1tszhatsz vele", "link": "https://www.digi24.ro/magazin/cel-mai-mic-cub-rubik-din-lume-ai-nevoie-de-o-penseta-ca-sa-te-poti-juca-cu-el-2955791", "published": "Sat, 05 Oct 2024 22:35:41 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "K\u00e9t komoly balesetben r\u00e9szt vev\u0151 Uber -\u00fcgyf\u00e9l felfedezte, hogy nem beperelhetik a t\u00e1rsas\u00e1got, mert pizz\u00e1t rendeltek", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/doi-clienti-uber-implicati-intr-un-accident-grav-au-descoperit-ca-nu-pot-da-in-judecata-compania-pentru-ca-au-comandat-o-pizza-2956465", "published": "Sat, 05 Oct 2024 22:30:18 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az FBI figyelmezteti a lehets\u00e9ges fenyeget\u00e9seket, miel\u0151tt megeml\u00e9kezik a Ham\u00e1sz t\u00e1mad\u00e1sok okt\u00f3ber 7 -\u00e9n", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/fbi-avertizeaza-cu-privire-la-posibile-amenintari-inaintea-comemorarii-atacurilor-hamas-din-7-octombrie-2957379", "published": "Sat, 05 Oct 2024 22:29:02 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Tiltakoznak t\u00f6bb ezer emberrel Budapesten, \u00f6sszehasonl\u00edtva a \"korm\u00e1nyzati propagand\u00e1val\".\"F\u00e1radt vagyunk a hazugs\u00e1gokt\u00f3l\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/protest-cu-mii-de-oameni-la-budapesta-fata-de-propaganda-guvernamentale-din-presa-ne-am-saturat-de-minciuni-2957353", "published": "Sat, 05 Oct 2024 22:28:54 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "\"Jelenleg, v\u00edz n\u00e9lk\u00fcl, g\u00e1z n\u00e9lk\u00fcl.\"Az ukr\u00e1nok t\u00edzezrei menek\u00fcltek el egy kulcsfontoss\u00e1g\u00fa v\u00e1ros utols\u00f3 h\u00f3napj\u00e1b\u00f3l", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/fara-curent-fara-apa-fara-gaze-zeci-de-mii-de-ucraineni-au-fugit-in-ultima-luna-dintr-un-oras-cheie-2957347", "published": "Sat, 05 Oct 2024 21:22:43 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A CCR igazolta a Geoanl\u0151, Orban \u00e9s Ciolacu jel\u00f6lteit is.A fellebbez\u00e9seket elutas\u00edtott\u00e1k", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/o-contestatie-a-candidaturii-lui-marcel-ciolacu-la-alegerile-prezidentiale-este-discutata-de-ccr-sambata-seara-2957343", "published": "Sat, 05 Oct 2024 22:12:49 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Roma\u0219canu, miut\u00e1n Florin Roman azt mondta, hogy a CCR d\u00f6nt\u00e9se \"PSD\": \"gondolkod\u00e1si ar\u00e1ny\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/romascanu-dupa-ce-florin-roman-a-spus-ca-decizia-ccr-e-o-facatura-psd-rateuri-de-gandire-2957313", "published": "Sat, 05 Oct 2024 20:48:48 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az alkalmazottak ink\u00e1bb a t\u00e1voli munkahelyeket r\u00e9szes\u00edtik el\u0151nyben, de egyre t\u00f6bb v\u00e1llalat h\u00edvja \u0151ket az irod\u00e1ban.Domainek, ahol a legt\u00f6bb munkahely otthon van", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/angajatii-prefera-joburile-remote-insa-tot-mai-multe-companii-ii-cheama-la-birou-domeniile-cu-cele-mai-multe-locuri-de-munca-de-acasa-2954831", "published": "Sat, 05 Oct 2024 20:30:32 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Florin Roman (PNL), a Diana \u015fo\u0219oaca elimin\u00e1ci\u00f3ja ut\u00e1n a Cotroceni versenyr\u0151l: \"PSD m\u00e1rka\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/deputat-pnl-dupa-eliminarea-dianei-sosoaca-din-cursa-pentru-cotroceni-o-facatura-marca-psd-2957283", "published": "Sat, 05 Oct 2024 20:33:04 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "George Simion, az RCC Diana \u015fo\u0219oaca jel\u00f6l\u00e9s\u00e9vel kapcsolatos d\u00f6nt\u00e9s\u00e9r\u0151l: \"B\u00e1rmely rom\u00e1nnak joga van alkalmazni\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/simion-a-reactionat-la-decizia-ccr-prin-care-sosoaca-nu-mai-poate-candida-la-presedintie-ma-astept-si-noi-sa-patim-acelasi-lucru-2957289", "published": "Sat, 05 Oct 2024 20:38:10 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Elena Lasconi, Diana \u015fo\u0219oaca jel\u00f6l\u00e9s\u00e9nek t\u00f6rl\u00e9se ut\u00e1n: \u00dagy t\u0171nik, hogy egy olyan \u00e1lom, amely Marcel Ciolacu sz\u00e1m\u00e1ra teljes\u00fcl.", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/elena-lasconi-reactioneaza-la-respingerea-candidaturii-dianei-sosoaca-la-prezidentiale-ce-spune-lidera-usr-despre-decizia-ccr-2957279", "published": "Sat, 05 Oct 2024 20:27:00 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A CCR d\u00f6nt\u00e9se a Mircea Geoanl\u0151 jel\u00f6ltjeivel \u00e9s Ludovic Orban jel\u00f6ltekkel kapcsolatos fellebbez\u00e9sekkel kapcsolatban", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/ccr-a-amanat-pentru-ora-21-00-decizia-pe-contestatiile-facute-la-candidaturile-lui-mircea-geoana-si-ludovic-orban-la-prezidentiale-2957261", "published": "Sat, 05 Oct 2024 21:57:02 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A vil\u00e1g leghosszabb kincsvad\u00e1szata 31 \u00e9v ut\u00e1n v\u00e9get \u00e9rt.Melyik volt a tr\u00f3fea keres\u00e9se", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/cea-mai-lunga-vanatoare-de-comori-din-lume-s-a-incheiat-dupa-31-de-ani-care-era-trofeul-cautat-2955535", "published": "Sat, 05 Oct 2024 19:30:30 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Greta Thunberg -t Br\u00fcsszelben letart\u00f3ztatt\u00e1k egy \u00f6kol\u00f3giai tiltakoz\u00e1s sor\u00e1n", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/greta-thunberg-a-fost-arestata-la-bruxelles-in-timpul-unui-protest-ecologist-2957225", "published": "Sat, 05 Oct 2024 20:18:54 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "CCR: Diana \u015fo\u0219oaca nem tud eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1sra.Reakci\u00f3k a politikai vil\u00e1gb\u00f3l", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/diana-sosoaca-nu-mai-poate-candida-la-alegerile-prezidentiale-ccr-a-admis-o-contestatie-impotriva-presedintei-sos-sursei-2957229", "published": "Sun, 06 Oct 2024 08:57:54 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Er\u0151szakos esem\u00e9ny Gorjban: Egy ember f\u0151z egy k\u00f6z\u00e9piskol\u00e1ban, \u00e9s k\u00e9t 16 \u00e9ves di\u00e1kot \u00fct\u00f6tt el", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/incident-violent-in-gorj-un-barbat-a-dat-buzna-intr-un-liceu-si-a-lovit-doua-eleve-de-16-ani-2957209", "published": "Sat, 05 Oct 2024 18:24:51 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Emmanuel Macron a fegyverek meg\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t k\u00e9ri Izraelnek, ha G\u00e1z\u00e1ban haszn\u00e1lj\u00e1k", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/emmanuel-macron-cere-oprirea-livrarilor-de-arme-catre-israel-daca-ele-sunt-folosite-in-fasia-gaza-2957191", "published": "Sat, 05 Oct 2024 18:31:53 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Stenogramok: Hogyan fogt\u00e1k el a bev\u00e1ndorl\u00e1s fej\u00e9t, \u00e9s d\u00edjjal v\u00e1dolt\u00e1k, mindegyik \u00e1zsiai munkav\u00e1llal\u00f3 300 eur\u00f3val.\"Eljutunk a patakhoz\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/stenograme-cum-a-fost-prins-seful-de-la-imigrari-acuzat-ca-taxa-cu-300e-fiecare-dosar-de-muncitor-asiatic-ne-baga-astia-la-parnaie-2957175", "published": "Sat, 05 Oct 2024 17:54:35 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Ludovic Orban eln\u00f6ki k\u00e9relmet ny\u00fajtott be: mindent megteszek, hogy alkotm\u00e1nyos \u00e9s jogi legyen, hogy megnevezzem egy liber\u00e1lis minisztereln\u00f6k\u00f6t", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/ludovic-orban-sustinut-de-alianta-fortelor-de-dreapta-pentru-prezidentiale-intrarea-in-cursa-este-apogeul-carierei-mele-politice-2957153", "published": "Sat, 05 Oct 2024 17:37:06 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az Arge\u0219 -ban a balesetet okoz\u00f3 sof\u0151r, amelyben k\u00e9t fiatal ember meghalt, 2 \u00e9v alatt 21 alkalommal szankcion\u00e1lt\u00e1k", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/accident-grav-din-cauza-vitezei-in-arges-un-tanar-de-22-de-ani-si-un-adolescent-de-15-ani-au-murit-2956833", "published": "Sat, 05 Oct 2024 16:36:35 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A korm\u00e1ny elk\u00fcldi a Galati megyei \u00e1rad\u00e1sok k\u00e1rosod\u00e1sainak \u00e9rt\u00e9kel\u00e9s\u00e9t Br\u00fcsszelbe - jelentette be Ciolacu.Milyen \u00f6sszeget kap Rom\u00e1nia", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/guvernul-va-trimite-la-bruxelles-o-evaluare-a-pagubelor-de-la-inundatiile-din-judetul-galati-anunta-ciolacu-ce-suma-va-obtine-romania-2957151", "published": "Sat, 05 Oct 2024 16:03:59 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A 40 lev\u00e1gott gyermek maradv\u00e1nyai, a szegycsonton l\u00e9v\u0151 v\u00e1g\u00e1sokkal, Peruban fedezt\u00e9k fel.A szakemberek k\u00f6vetkeztet\u00e9sei", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/ramasitele-a-40-de-copii-sacrificati-cu-taieturi-pe-stern-descoperite-in-peru-concluziile-specialistilor-2957147", "published": "Sat, 05 Oct 2024 15:39:50 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Photo Izrael \u00faj t\u00e1mad\u00e1sokat ind\u00edtott Libanonon.Az eg\u00e9sz \u00e9p\u00fcletet Bejr\u00fatban lel\u0151tt\u00e9k a f\u00f6ldre", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/foto-israelul-a-lansat-noi-raiduri-asupra-libanului-cladiri-intregi-au-fost-doborate-la-pamant-in-beirut-2957117", "published": "Sat, 05 Oct 2024 15:22:34 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az iv\u00e1s \u00e9s enged\u00e9ly n\u00e9lk\u00fcl egy f\u00e9rfit fogtak el a v\u00e1rosban 169 km/h vezet\u00e9ssel.Elmenek\u00fclt a rend\u00f5rs\u00e9gt\u0151l \u00e9s elhagyta az aut\u00f3t", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/baut-si-fara-permis-un-barbat-a-fost-prins-conducand-cu-169-de-km-h-in-localitate-a-fugit-de-politie-si-a-abandonat-masina-2957111", "published": "Sat, 05 Oct 2024 14:57:13 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "K\u00f6zel 300 fegyver, 10 sz\u00e1mszer\u00edj \u00e9s t\u00edzezer l\u00f6ved\u00e9k, amelyet a rend\u00f5rs\u00e9g illeg\u00e1lisan tal\u00e1lt egyetlen nap alatt", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/aproape-300-de-arme-10-arbalete-si-zeci-de-mii-de-proiectile-detinute-ilegal-descoperite-de-politisti-intr-o-singura-zi-2957103", "published": "Sat, 05 Oct 2024 15:26:16 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Politico: Eur\u00f3p\u00e1ban van v\u00e9delmi biztos, de nem neve Von Der Leyen.Az oroszok m\u00e1r megpr\u00f3b\u00e1lt\u00e1k meggyilkolni", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue/politico-europa-are-un-comisar-pentru-aparare-dar-nu-unul-numit-de-von-der-leyen-rusii-au-incercat-deja-sa-l-asasineze-2957087", "published": "Sat, 05 Oct 2024 13:58:02 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Figyelem az Interpol vezet\u0151j\u00e9r\u0151l: A glob\u00e1lis band\u00e1k ugyan\u00fagy m\u0171k\u00f6dnek, mint a nagy nemzetk\u00f6zi v\u00e1llalatok", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/avertisment-de-la-seful-interpol-bandele-globale-opereaza-la-fel-ca-marile-corporatii-internationale-2957069", "published": "Sat, 05 Oct 2024 13:55:10 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Vide\u00f3 A Videanu \"nyugd\u00edjas\" poggy\u00e1sz\u00e1t elkobozt\u00e1k.K\u00e9pek 650 000 eur\u00f3 \u00e9kszerekkel", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/video-cum-arata-averea-confiscata-din-bagajul-pensionarului-adriean-videanu-imagini-cu-bijuteriile-de-650-000-de-euro-2957067", "published": "Sat, 05 Oct 2024 19:44:19 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Kamala Harris vs Donald Trump.Milyen a k\u00e9t jel\u00f6lt a felm\u00e9r\u00e9sekben egy h\u00f3nappal a v\u00e1laszt\u00e1sok el\u0151tt", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/kamala-harris-vs-donald-trump-cum-stau-cei-doi-candidati-in-sondaje-cu-o-luna-inainte-de-alegeri-2957063", "published": "Sat, 05 Oct 2024 13:04:01 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Zelenski bemutatja \"gy\u0151zelmi terv\u00e9t\" a Ramstein -\u00fcl\u00e9sen.Hogyan katalogiz\u00e1lt\u00e1k az Egyes\u00fclt \u00c1llamok Ukrajna javaslatait", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/zelenski-isi-va-prezenta-planul-victoriei-la-reuniunea-de-la-ramstein-cum-au-catalogat-sua-propunerile-ucrainei-2957041", "published": "Sat, 05 Oct 2024 13:00:21 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Ki t\u00e1mogatn\u00e1 Dan -t a m\u00e1sodik fordul\u00f3ban.Az egyetlen felt\u00e9tel, amelyben Marcel Ciolacu szavazna", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/pe-cine-ar-sustine-nicusor-dan-in-turul-al-doilea-la-prezidentiale-singura-conditie-in-care-l-ar-vota-pe-marcel-ciolacu-2957027", "published": "Sat, 05 Oct 2024 14:01:45 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Vide\u00f3 abban a pillanatban, amikor egy rom\u00e1n rabl\u00e1sra kerestek a londoni utc\u00e1kon", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/video-momentul-in-care-un-roman-cautat-pentru-jaf-este-prins-pe-strazile-din-londra-2957037", "published": "Sat, 05 Oct 2024 12:51:34 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Hogyan kell j\u00e1tszani a vil\u00e1g leggyeng\u00e9bb nemzeti labdar\u00fag\u00f3 -v\u00e1logatottj\u00e1hoz.A fel\u00e1ll\u00edt\u00e1sa \u00f3ta csak k\u00e9t m\u00e9rk\u0151z\u00e9st nyert", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/fotbal/cum-e-sa-joci-pentru-cea-mai-slaba-echipa-de-fotbal-din-lume-de-cand-s-a-infiintat-a-castigat-doar-doua-meciuri-2949823", "published": "Sat, 05 Oct 2024 19:03:45 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Rendeljen m\u0171veletet a Fekete -tengeren.Az ukr\u00e1nok t\u00f6bb g\u00e1zplatformot r\u00f6gz\u00edtettek a k\u00edgy\u00f3k szigete k\u00f6zel\u00e9ben", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/actiune-comando-in-marea-neagra-ucrainenii-au-capturat-mai-multe-platfome-de-gaz-in-apropiere-de-insula-serpilor-2957013", "published": "Sat, 05 Oct 2024 12:50:25 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Izrael figyelmezteti azokat a libanonokat, akik elmenek\u00fcltek a l\u00e9gi t\u00e1mad\u00e1sok f\u00e9lelm\u00e9t\u0151l, hogy ne t\u00e9rjenek haza, mert \u00faj f\u00faj\u00e1sok k\u00f6vetkeznek", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/israelul-ii-avertizeaza-pe-libanezii-care-au-fugit-de-teama-atacurilor-aeriene-sa-nu-se-intoarca-acasa-pentru-ca-urmeaza-noi-lovituri-2956993", "published": "Sat, 05 Oct 2024 11:55:15 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Radu Mazare ex -l\u00e1nybar\u00e1tj\u00e1t, M\u0103d\u0103lina Pamfile -t vezet\u00e9sbe vett\u00e9k.Bilincselt\u00e9k, miut\u00e1n \"agressz\u00edv\" lett", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/fosta-iubita-a-lui-radu-mazare-madalina-pamfile-a-fost-prinsa-bauta-la-volan-ea-a-fost-incatusata-dupa-ce-a-devenit-agresiva-2956959", "published": "Sat, 05 Oct 2024 11:43:24 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Videoaut\u00f3k parkoltak a f\u00fcv\u00f6n, hatalmas szikl\u00e1kkal blokkoltak.Hogyan b\u00fcntett\u00e9k meg t\u00f6bb Timisoara sof\u0151rj\u00e9t", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/video-masini-parcate-pe-iarba-blocate-cu-bolovani-uriasi-cum-au-fost-pedepsiti-mai-multi-soferi-timisoreni-2956977", "published": "Sat, 05 Oct 2024 12:14:08 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Naomi Campbell, akit azzal v\u00e1doltak, hogy adom\u00e1nyokat k\u00f6lt\u00f6tt a gy\u00f3gykezel\u00e9sre.A csillag reakci\u00f3ja a j\u00f3t\u00e9konys\u00e1gi szervezetek vezet\u00e9s\u00e9nek tilalm\u00e1ra", "link": "https://www.digi24.ro/magazin/timp-liber/showbiz/naomi-campbell-acuzata-ca-a-cheltuit-donatiile-pe-tratamente-spa-reactia-vedetei-la-interdictia-de-a-conduce-organizatii-caritabile-2956957", "published": "Sat, 05 Oct 2024 11:23:29 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Egy \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3 megk\u00e9rdezte Putyin szeret\u0151j\u00e9t, mi\u00e9rt nincs gyermeke.Azonnal megjelentek a zsaruk, akik ellen\u0151rizt\u00e9k \u00e9s kihallgatt\u00e1k", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/o-jurnalista-intrebat-o-pe-amanta-lui-putin-de-ce-nu-are-copii-imediat-au-aparut-politistii-care-au-verificat-o-si-interogat-o-2956951", "published": "Sat, 05 Oct 2024 11:25:39 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az utols\u00f3 b\u00e1ny\u00e1szat Rom\u00e1ni\u00e1ban 100 lett.Ana Brio a f\u00f6ld alatti n\u0151k utols\u00f3 gener\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak r\u00e9sze volt", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/ultima-minerita-din-romania-a-implinit-100-de-ani-ana-brio-a-facut-parte-din-ultima-generatie-de-femei-care-au-lucrat-in-subteran-2956927", "published": "Sat, 05 Oct 2024 11:55:36 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az Arad menek\u00fcl\u00e9st n\u00e9gy \u00f3ra eltelt\u00e9vel elfogt\u00e1k.A fogvatartott id\u0151ben megtervezte volna a fut\u00e1st, \u00e9s k\u00edv\u00fclr\u0151l seg\u00edts\u00e9gre ker\u00fclt volna", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/evadatul-din-arad-a-fost-prins-dupa-patru-ore-detinutul-ar-fi-planuit-fuga-din-timp-si-a-avut-ajutor-din-exterior-2956897", "published": "Sat, 05 Oct 2024 10:51:04 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Ciolacu jelentkezett a Cotroceni -re az Iohannis kritik\u00e1ival: \"Magyar\u00e1zat adni a programot \u00e9s az utaz\u00e1st\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/ciolacu-si-a-depus-candidatura-pentru-cotroceni-cu-critici-pentru-iohannis-sa-dea-explicatii-despre-program-si-despre-deplasari-2956893", "published": "Sat, 05 Oct 2024 11:43:54 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az egyetlen \u00e1llatkert az orsz\u00e1gban, ahol a l\u00e1togat\u00f3k megcsod\u00e1lhatj\u00e1k a v\u00f6r\u00f6s pand\u00e1t, egy elt\u0171n\u0151 fajt", "link": "https://www.digi24.ro/magazin/stil-de-viata/animale/singura-gradina-zoologica-din-tara-unde-vizitatorii-pot-admira-panda-rosu-o-specie-pe-cale-de-disparitie-2956885", "published": "Sat, 05 Oct 2024 10:27:44 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A Half Country Map az es\u0151 \u00e9s a vigilok s\u00e1rga k\u00f3dj\u00e1ba l\u00e9p.De a meteorol\u00f3gusok figyelmeztetik, hogy minden r\u00e9gi\u00f3ban esni fog", "link": "https://www.digi24.ro/meteo/jumatate-de-tara-intra-sub-cod-galben-de-ploi-si-vijelii-meteorologii-avertizeaza-insa-ca-va-ploua-in-toate-regiunile-2956883", "published": "Sat, 05 Oct 2024 10:25:18 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Vide\u00f3 Az ut\u00f3bbi \u00e9vekben a legnagyobb napenergia -ki\u00fct\u00e9s.Leny\u0171g\u00f6z\u0151 k\u00e9pek meglepve a NASA", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/video-cea-mai-mare-eruptie-solara-din-ultimii-ani-imagini-impresionante-surprinse-de-nasa-2956865", "published": "Sat, 05 Oct 2024 09:59:15 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az ialomi\u0163a Bev\u00e1ndorl\u00e1si Iroda vezet\u0151je, amelyet a DNS -t \u0151rizetbe vett.\u00d3ri\u00e1si fr\u00f6ccsen\u00e9st k\u00e9rt a k\u00fclf\u00f6ldi munkav\u00e1llal\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/justitie/seful-biroului-pentru-imigrari-ialomita-retinut-de-dna-pentru-luare-de-mita-cerea-spagi-uriase-pentru-muncitorii-straini-2956871", "published": "Sat, 05 Oct 2024 09:56:29 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Hamis nevekb\u0151l \u00e1ll\u00f3 csomagok 57 000 LEI \u00e9rt\u00e9k\u0171, a rakt\u00e1rb\u00f3l ellopt\u00e1k.Hogyan cselekedett a munkav\u00e1llal\u00f3 egy fut\u00e1rgy\u00e1rt\u00f3 t\u00e1rsas\u00e1gt\u00f3l", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/colete-pe-nume-false-in-valoare-de-57-de-mii-de-lei-furate-din-depozit-cum-actiona-angajata-de-la-o-firma-de-curierat-2956853", "published": "Sat, 05 Oct 2024 09:42:47 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A megd\u00f6bbent\u0151 ok, ami\u00e9rt a Galati nyugd\u00edjas az any\u00e1t a bab\u00e1j\u00e1ra szor\u00edtotta.\"Nem k\u00e9rdezte t\u0151lem semmit a gyermekr\u0151l\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/evenimente/motivul-socant-pentru-care-pensionarul-din-galati-a-impins-pe-scari-o-mama-si-pe-bebelusul-ei-nu-m-a-intrebat-nimic-despre-copil-2956823", "published": "Sat, 05 Oct 2024 09:38:48 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A 2024 -es eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1sokra jel\u00f6ltek regisztr\u00e1ci\u00f3ja ma \u00e9r v\u00e9get.11 A jel\u00f6lt eddig feliratkozott", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/inregistrarea-candidaturilor-pentru-alegerile-prezidentiale-2024-se-incheie-azi-10-candidati-s-au-inscris-pana-acum-2956815", "published": "Sat, 05 Oct 2024 10:06:15 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Izrael nem adott az amerikaiaknak, hogy nem c\u00e9lozza meg Ir\u00e1n nukle\u00e1ris l\u00e9tes\u00edtm\u00e9nyeit.Trump javasolja a sl\u00e1ger\u00fcket", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/israelul-nu-le-a-dat-americanilor-asigurari-ca-nu-va-viza-instalatiile-nucleare-ale-iranului-trump-propune-lovirea-lor-2956807", "published": "Sat, 05 Oct 2024 08:10:09 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Er\u0151s robban\u00e1sok Bejr\u00fat d\u00e9li r\u00e9sz\u00e9n.Egy Ham\u00e1sz vezet\u0151j\u00e9t meggyilkolt\u00e1k egy libanoni menek\u00fcltt\u00e1bor elleni t\u00e1mad\u00e1s sor\u00e1n", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/explozii-puternice-in-sudul-beirutului-un-lider-al-hamas-a-fost-ucis-intr-un-atac-asupra-unei-tabere-de-refugiati-din-liban-2956799", "published": "Sat, 05 Oct 2024 08:48:08 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A k\u00e9m, amely \u00c9szak -Korea legr\u00e9gebbi vezet\u0151j\u00e9vel tal\u00e1lkozott.Mert megtagadni Kim Jong-un apj\u00e1t", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/spionul-care-s-a-intalnit-cu-cel-mai-enigmatic-lider-al-coreei-de-nord-a-indraznit-sa-il-refuze-pe-tatal-lui-kim-jong-un-2954669", "published": "Sat, 05 Oct 2024 07:43:22 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az id\u0151j\u00e1r\u00e1s radik\u00e1lisan megv\u00e1ltozik ezen a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n.A h\u0151m\u00e9rs\u00e9kletek az es\u0151hull\u00e1m \u00e9s a vifel\u00e1k ut\u00e1n cs\u00f6kkennek", "link": "https://www.digi24.ro/meteo/vremea-se-schimba-radical-din-acest-weekend-temperaturile-scad-dupa-valul-de-ploi-si-vijelii-2956789", "published": "Sat, 05 Oct 2024 07:22:15 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Mit jelent az \u00e9letbiztos\u00edt\u00e1s, \u00e9s milyen kock\u00e1zatokkal j\u00e1rnak", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/ce-inseamna-o-asigurare-de-viata-si-care-sunt-riscurile-pe-care-le-acopera-2956163", "published": "Sat, 05 Oct 2024 07:00:28 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A dubai csokol\u00e1d\u00e9 vil\u00e1gszerte v\u00edrusos lett.Milyen \u00f6sszetev\u0151k vannak, \u00e9s mi\u00e9rt van a 2024 -es tendencia a desszertek szempontj\u00e1b\u00f3l", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/evenimente/ciocolata-dubai-a-devenit-virala-in-toata-lumea-ce-ingrediente-are-si-de-ce-este-trendul-anului-2024-in-materie-de-deserturi-2952601", "published": "Sat, 05 Oct 2024 07:00:27 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az energiahat\u00e9kony h\u00e1zak 2050 -ig k\u00f6telez\u0151v\u00e9 v\u00e1lnak. Mit n\u00e9z ki", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/casele-efeciente-energetic-devin-obligatorii-pana-in-2050-cum-arata-si-cat-costa-astazi-o-locuinta-construita-corect-2956549", "published": "Sat, 05 Oct 2024 12:07:04 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "2024. oktat\u00e1s vil\u00e1gnapja. Mit \u00fcnnepelnek ma, okt\u00f3ber 5 -\u00e9n", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/educatie/ziua-mondiala-a-educatiei-2024-ce-se-sarbatoreste-astazi-pe-5-octombrie-2955933", "published": "Sat, 05 Oct 2024 07:09:40 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az amerikaiak elkobozz\u00e1k az FSB hackerek \u00e1ltal haszn\u00e1lt webdomaineket", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/americanii-confisca-domenii-web-folosite-de-hackerii-fsb-2956767", "published": "Sat, 05 Oct 2024 07:00:08 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Amikor a t\u00e9li gumiabroncsokat telep\u00edtj\u00fck ebben a szezonban, hogy elker\u00fclj\u00fck a szolg\u00e1ltat\u00e1s agglomer\u00e1ci\u00f3j\u00e1t.Milyen \u00e1r a t\u00e9li gumiabroncsok 2024 -ben", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/cand-montam-cauciucurile-de-iarna-in-acest-sezon-pentru-a-evita-aglomeratia-din-service-la-ce-pret-sunt-anvelopele-de-iarna-in-2024-2952229", "published": "Sat, 05 Oct 2024 07:43:54 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Klaus Iohannis a legmagasabb k\u00f6z\u00e9piskol\u00e1val d\u00edsz\u00edtette, amelyet tan\u00edtott, \u00e9s aki a 27 -es posztj\u00e1t \u00e9s a f\u0151iskol\u00e1t tartotta, ahol a feles\u00e9g\u00e9t tan\u00edtja", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/educatie/klaus-iohannis-a-decorat-cu-cel-mai-mare-grad-liceul-la-care-a-predat-si-care-i-a-pastrat-postul-27-de-ani-si-colegiul-unde-preda-sotia-2956743", "published": "Fri, 04 Oct 2024 23:42:55 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Egy h\u00f3nappal az eln\u00f6k\u00f6k el\u0151tt Biden att\u00f3l tart, hogy a szavaz\u00e1s nem lesz \"b\u00e9k\u00e9s\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/sua/cu-o-luna-inaintea-prezidentialelor-biden-este-ingrijorat-ca-votul-nu-va-fi-pasnic-2956739", "published": "Fri, 04 Oct 2024 23:34:33 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Mark Zuckerberg meghaladta Jeff Bezosot, \u00e9s a vil\u00e1g m\u00e1sodik leggazdagabb ember\u00e9v\u00e9 v\u00e1lt.Milyen vagyonban van a Meta alap\u00edt\u00f3ja", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/mark-zuckerberg-l-a-depasit-pe-jeff-bezos-si-a-devenit-a-doua-cea-mai-bogata-persoana-din-lume-ce-avere-are-fondatorul-meta-2956735", "published": "Fri, 04 Oct 2024 23:23:54 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Egy ukr\u00e1n 5 milli\u00f3 eur\u00f3t k\u00e9sz\u00edtett \u00e9rv\u00e9nytelens\u00e9gi dokumentumokkal azok sz\u00e1m\u00e1ra, akik elmenek\u00fcltek a mozg\u00f3s\u00edt\u00e1st\u00f3l.A f\u00e9lelemt\u0151l, p\u00e9nzt dobott az ablakra", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/o-ucraineanca-a-facut-5-milioane-de-euro-cu-acte-de-invaliditate-pentru-cei-care-fugeau-de-mobilizare-de-teama-a-aruncat-bani-pe-geam-2956695", "published": "Fri, 04 Oct 2024 22:25:16 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Egy sof\u0151r\u00f6t 213 km/h sebess\u00e9ggel vezettek egy Sibiu megy\u00e9ben l\u00e9v\u0151 nemzeti \u00faton.Milyen szankci\u00f3kat kapott", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/evenimente/un-sofer-a-fost-prins-conducand-cu-213-km-h-pe-un-drum-national-din-judetul-sibiu-ce-sanctiuni-a-primit-2956693", "published": "Fri, 04 Oct 2024 22:17:07 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Zelenski megl\u00e1togatta a Kursk r\u00e9gi\u00f3ban harcol\u00f3 katon\u00e1kat: \"Meg kell gy\u0151zn\u00fcnk az eg\u00e9sz vil\u00e1got, hogy er\u0151sebbek lehet\u00fcnk, mint az ellens\u00e9g.\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/zelenski-a-vizitat-soldati-care-lupta-in-regiunea-kursk-trebuie-sa-convingem-intreaga-lume-ca-putem-fi-mai-puternici-decat-inamicul-2956699", "published": "Fri, 04 Oct 2024 22:25:34 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Daniel B\u0103lu\u021b\u021b, a Ciolacu gazdas\u00e1gi medit\u00e1ci\u00f3j\u00e1r\u00f3l: t\u00f6k\u00e9letes\u00edti tud\u00e1s\u00e1t.", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/daniel-baluta-despre-meditatiile-lui-ciolacu-la-economie-isi-perfectioneaza-cunostintele-este-un-lucru-de-apreciat-2956671", "published": "Fri, 04 Oct 2024 21:40:39 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Miut\u00e1n t\u00f6bb sz\u00e1z rak\u00e9t\u00e1val megt\u00e1madta Izraelt, Ir\u00e1n kijelenti, hogy \"egyidej\u0171\" fegyversz\u00fcnetet akar Libanonban \u00e9s F\u00e2\u0219ia G\u00e1z\u00e1ban", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/dupa-ce-a-atacat-israelul-cu-sute-de-rachete-iranul-afirma-ca-vrea-armistitiu-simultan-in-liban-si-fasia-gaza-2956661", "published": "Fri, 04 Oct 2024 21:22:43 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A Davis Cup form\u00e1tum megv\u00e1ltozik.Milyen h\u00edrek jelentik be a Nemzetk\u00f6zi Tenisz Sz\u00f6vets\u00e9g", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/tenis/se-schimba-formatul-cupei-davis-ce-noutati-anunta-federatia-internationala-de-tenis-2956655", "published": "Fri, 04 Oct 2024 21:15:31 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A Zaporojie atomer\u0151m\u0171 biztons\u00e1gi vezet\u0151j\u00e9t egy aut\u00f3-sapk\u00e1ban \u00f6lt\u00e9k meg.A pillanat, amelyet a szob\u00e1k megleptek", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/seful-securitatii-de-la-centrala-nucleara-zaporojie-a-fost-ucis-intr-un-atentat-cu-masina-capcana-momentul-surprins-de-camere-2956537", "published": "Fri, 04 Oct 2024 20:53:20 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A NATO reakci\u00f3ja a Geoan -botr\u00e1nyban: A Sz\u00f6vets\u00e9g minden alkalmazottj\u00e1nak biztons\u00e1gi enged\u00e9lyt kell szereznie nemzeti hat\u00f3s\u00e1gaikt\u00f3l", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/reactia-nato-in-scandalul-geoana-toti-angajatii-aliantei-trebuie-sa-obtina-autorizatie-de-securitate-de-la-autoritatile-lor-nationale-2956563", "published": "Fri, 04 Oct 2024 20:27:33 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Hatalmas napenergia -robban\u00e1s \u00e9s geom\u00e1gneses viharok.A gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 oldal az, hogy az Aurore boreal a vil\u00e1g t\u00f6bb r\u00e9sz\u00e9n lehets\u00e9ges", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/natura-si-mediu/explozie-solara-uriasa-si-furtuni-geomagnetice-partea-frumoasa-este-ca-sunt-posibile-aurore-boreale-in-mai-multe-parti-ale-lumii-2956579", "published": "Fri, 04 Oct 2024 20:15:44 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A hadsereg a Duna Delta -ban tal\u00e1lta meg az okos dr\u00f3nokat - jelentette be a V\u00e9delmi Miniszt\u00e9rium", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/resturi-de-drona-rusesti-au-fost-gasite-de-armata-in-delta-dunarii-2956561", "published": "Fri, 04 Oct 2024 22:38:35 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az Adrian Videanu az a \"nyugd\u00edjas\", amelyet 650 000 eur\u00f3val fognak a m\u00fcncheni rep\u00fcl\u0151t\u00e9ren.A volt miniszter \u00e1ltal adott magyar\u00e1zat", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/adriean-videanu-e-pensionarul-prins-pe-aeroportul-din-munchen-cu-bijuterii-de-peste-650-000-de-euro-explicatia-fostului-ministru-2956529", "published": "Sat, 05 Oct 2024 12:45:12 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Ana Birchall f\u00fcggetlen eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1st ig\u00e9nyelt", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/ana-birchall-si-a-depus-candidatura-independenta-la-prezidentiale-2956541", "published": "Fri, 04 Oct 2024 19:36:50 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Egy F-18 h\u00e1tr\u00e1nyos s\u00edk lezuhant Kelet-Spanyolorsz\u00e1gba.A pil\u00f3ta nem maradt t\u00fal", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/un-avion-de-vanatoare-f-18-s-a-prabusit-in-estul-spaniei-pilotul-nu-a-supravietuit-2956521", "published": "Fri, 04 Oct 2024 19:27:03 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Ir\u00e1n tudja, milyen c\u00e9lt fog megc\u00e9lozni Izraelben, ha megt\u00e1madja.\"Ha a cionista rezsim hib\u00e1t k\u00f6vet el, cseleksz\u00fcnk\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/iranul-stie-ce-obiectiv-va-tinti-in-israel-daca-acesta-il-va-mai-ataca-daca-regimul-sionist-comite-vreo-greseala-vom-actiona-2956475", "published": "Fri, 04 Oct 2024 19:07:13 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A CCR bejelenti, hogy fellebbez\u00e9st ny\u00fajtottak be Mircea Geoanl\u0151, Diana \u015fo\u015foaca \u00e9s Nicolae Ciucobil jel\u00f6ltjeire", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/ccr-anunta-ca-s-au-depus-contestatii-la-candidaturile-lui-mircea-geoana-diana-iovanovici-sosoaca-si-nicolae-ciuca-2956467", "published": "Sat, 05 Oct 2024 01:01:23 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Iohannis, hatalmas k\u00f6lts\u00e9gek a k\u00fcls\u0151 l\u00e1togat\u00e1sokra.Hogyan alakultak ki a k\u00f6lts\u00e9gek az utaz\u00e1saival, mi\u00f3ta meg\u00e9rkezett a Cotroceni -be", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/iohannis-tot-mai-multe-vizite-externe-pe-final-de-mandat-cum-au-evoluat-costurile-cu-deplasarile-sale-de-cand-a-ajuns-la-cotroceni-2956585", "published": "Sat, 05 Oct 2024 00:40:35 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A torn\u00e1szok esete Ana Bmerbosu \u00e9s Jordan Chiles: Hogyan pr\u00f3b\u00e1lja az Egyes\u00fclt \u00c1llamok visszaadni azt az eredm\u00e9nyt, amely a rom\u00e1n bronz\u00e9rmet hozta az OJ -hez", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/cazul-gimnastelor-ana-barbosu-si-jordan-chiles-cum-incearca-sua-sa-intoarca-rezultatul-care-i-a-adus-romancei-medalia-de-bronz-la-jo-2956369", "published": "Fri, 04 Oct 2024 23:36:42 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A Treasure \u00faj kiad\u00e1sa okt\u00f3ber 7 -\u00e9n kezd\u0151dik, nem adagolhat\u00f3 \u00e9rdekl\u0151d\u00e9ssel, ak\u00e1r 7% -kal is", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/bani-afaceri/o-noua-editie-tezaur-incepe-pe-7-octombrie-cu-dobanzi-neimpozabile-de-pana-la-7-2956437", "published": "Fri, 04 Oct 2024 18:25:43 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A Moldovai K\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1g rend\u0151rf\u0151n\u00f6k\u00e9nek figyelmeztet\u00e9se, miut\u00e1n Oroszorsz\u00e1g 130 000 moldov\u00e1n fizetett, hogy szavazzon a n\u00e9pszavaz\u00e1son", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/avertismentul-sefului-politiei-din-r-moldova-dupa-ce-rusia-a-platit-moldoveni-sa-voteze-anti-ue-la-referendum-2956333", "published": "Fri, 04 Oct 2024 19:07:59 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Digistoria - A legfontosabb esem\u00e9nyek, amelyek okt\u00f3ber 4 -\u00e9n fordultak el\u0151", "link": "https://www.digi24.ro/digistoria/digistoria-cele-mai-importante-evenimente-petrecute-pe-4-octombrie-2956419", "published": "Fri, 04 Oct 2024 18:17:11 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Utaz\u00e1si figyelmeztet\u00e9s azoknak a rom\u00e1noknak, akik Bosznia \u00e9s Hercegovin\u00e1ba mennek.MAE bejelent\u00e9s", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/atentionare-de-calatorie-pentru-romanii-care-merg-in-bosnia-si-hertegovina-anuntul-mae-2956365", "published": "Fri, 04 Oct 2024 17:57:39 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g felk\u00e9ri Rom\u00e1ni\u00e1t, hogy feladja az energia- \u00e9s g\u00e1z\u00e1rak mennyezet\u00e9t.Amit Burduja miniszter mond", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/energie/comisia-europeana-cere-romaniei-sa-renunte-la-plafonarea-preturilor-la-energie-si-gaze-burduja-deja-pregatim-un-set-de-masuri-2956371", "published": "Fri, 04 Oct 2024 18:21:39 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Ideges a Budapesten a hat\u00e1rellen\u0151rz\u00e9sek miatt.Ausztria, beperelte a magyar utaz\u00f3knak hozott \"k\u00e1rokat\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue/suparare-la-budapesta-din-cauza-controalelor-la-frontiera-austria-data-in-judecata-pentru-daune-aduse-calatorilor-ungari-2956347", "published": "Sat, 05 Oct 2024 00:22:53 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A JAI Tan\u00e1cs a j\u00f6v\u0151 h\u00e9ten megvitatja, ha Rom\u00e1nia bel\u00e9phet a Schengeni Terester ter\u00fcletre.Amikor a v\u00e9gs\u0151 d\u00f6nt\u00e9s v\u00e1rhat\u00f3", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue/consiliul-jai-discuta-saptamana-viitoare-daca-romania-poate-intra-in-spatiul-schengen-terestru-cand-e-asteptata-decizia-finala-2956355", "published": "Fri, 04 Oct 2024 18:02:40 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A bankban a meger\u0151s\u00edtett rabl\u00e1s k\u00eds\u00e9rlete, az elk\u00f6vet\u0151t elkapt\u00e1k.Abban a pillanatban, amikor a f\u00e9rfit a rend\u00f5rs\u00e9g elfogja", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/justitie/tentativa-de-jaf-armat-la-banca-faptasul-a-fost-prins-momentul-in-care-barbatul-este-capturat-de-politisti-2956319", "published": "Fri, 04 Oct 2024 19:27:57 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Fulladva a rokonok szem\u00e9be: Kong\u00f3i k\u00e1osz jelenetek egy t\u00falterhelt komp ut\u00e1n t\u00f6bb sz\u00e1z m\u00e9terre els\u00fcllyedt a partr\u00f3l", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/s-au-inecat-sub-ochii-rudelor-scene-de-haos-in-congo-dupa-ce-un-feribot-supraincarcat-s-a-scufundat-la-cateva-sute-de-metri-de-mal-2956271", "published": "Fri, 04 Oct 2024 17:41:53 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az Orosz F\u00f6der\u00e1ci\u00f3 2025 -es k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9se rekord katonai k\u00f6lts\u00e9geket biztos\u00edt.N\u00e9h\u00e1ny k\u00f6lts\u00e9g \"titkos\" vagy \"szigor\u00faan titkos\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/bugetul-federatiei-ruse-pentru-2025-prevede-cheltuieli-militare-record-o-parte-din-cheltuieli-este-secreta-sau-strict-secreta-2956269", "published": "Fri, 04 Oct 2024 17:05:17 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Cristian Diaconescu beny\u00fajtotta f\u00fcggetlen eln\u00f6kjel\u00f6l\u00e9s\u00e9t", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/cristian-diaconescu-si-a-depus-candidatura-independenta-la-prezidentiale-2956287", "published": "Fri, 04 Oct 2024 17:02:51 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Oroszorsz\u00e1g elt\u00e1vol\u00edtja a t\u00e1libokat a list\u00e1j\u00e1b\u00f3l a terrorista szervezetekkel.A d\u00f6nt\u00e9st \"a legmagasabb szinten\" hozt\u00e1k", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/rusia-va-scoate-talibanii-de-pe-lista-sa-cu-organizatii-teroriste-decizia-a-fost-luata-la-cel-mai-inalt-nivel-2956263", "published": "Fri, 04 Oct 2024 16:57:02 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az EU szankci\u00f3kkal fenyegeti Gr\u00fazi\u00e1t, ha feladja a demokr\u00e1ci\u00e1t: nem fogadjuk el, hogy \"egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 p\u00e1rt\" legyen.", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue-ameninta-georgia-cu-sanctiuni-daca-va-renunta-la-democratie-nu-vom-accepta-sa-devina-un-stat-cu-partid-unic-2956265", "published": "Fri, 04 Oct 2024 16:52:33 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A mesters\u00e9ges intelligencia haszn\u00e1lat\u00e1val kapcsolatos gyan\u00fak a CASA Verde programban val\u00f3 hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9shez.\"Az emberi k\u00e9pess\u00e9gek alatt\"", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/suspiciuni-legate-de-folosirea-inteligentei-artificiale-pentru-accesul-in-programul-casa-verde-sub-capacitatile-umane-de-inscriere-2956241", "published": "Fri, 04 Oct 2024 16:39:20 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az EU orsz\u00e1gai arra k\u00e9nyszer\u00fcltek, hogy felismerj\u00e9k a nemek k\u00f6z\u00f6tti v\u00e1ltoz\u00e1st egy m\u00e1sik \u00e1llamban.Egy rom\u00e1niai fiatal transznem\u0171 nyert a CJUE -n", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/tarile-din-ue-obligate-sa-recunoasca-schimbarea-de-gen-din-alt-stat-un-tanar-transgender-din-romania-a-castigat-la-cjue-2956223", "published": "Fri, 04 Oct 2024 16:35:40 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A BNR a kulcsfontoss\u00e1g\u00fa kamatl\u00e1bat \u00e9vente 6,5% -kal tartja fenn", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/bnr-mentine-rata-dobanzii-cheie-la-65-pe-an-2956201", "published": "Fri, 04 Oct 2024 16:29:49 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Marcel Ciolacu tal\u00e1lkozott Maia Sandu -val Chisinauban: Rom\u00e1nia egy\u00e9rtelm\u0171en t\u00e1mogatni fogja Moldova eur\u00f3pai tanfolyam\u00e1t", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/marcel-ciolacu-s-a-intalnit-cu-maia-sandu-la-chisinau-romania-va-continua-sa-sprijine-fara-echivoc-parcursul-european-al-r-moldova-2956217", "published": "Fri, 04 Oct 2024 16:27:33 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Az eur\u00f3pai rend\u00f5rs\u00e9g hozz\u00e1f\u00e9rhet a mobiltelefonok adatainak a kisebb b\u0171ncselekm\u00e9nyek miatt, az EU B\u00edr\u00f3s\u00e1g\u00e1nak b\u00edr\u00f3s\u00e1ga \u00fagy d\u00f6nt\u00f6tt, hogy", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/justitie/politia-europeana-poate-accesa-datele-de-pe-telefoanele-mobile-pentru-infractiuni-minore-a-decis-curtea-de-justitie-a-ue-2956157", "published": "Fri, 04 Oct 2024 16:10:32 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Mike Lynch brit iparm\u00e1gn\u00e1s szic\u00edliai els\u00fcllyedt fed\u00e9lzet\u00e9n fulladt, megmutatja a nyomoz\u00e1s eredm\u00e9nyeit", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/mike-lynch-s-a-inecat-la-bordul-iahtului-scufundat-in-sicilia-arata-rezultatele-unei-anchete-2956109", "published": "Fri, 04 Oct 2024 15:56:18 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A WHO j\u00f3v\u00e1hagyta az els\u0151 tesztet, amely azonnali eredm\u00e9nyekkel k\u00e9pes \u00e9szlelni az MPOX v\u00edrust", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/primul-test-care-poate-detecta-virusul-mpox-cu-rezultate-imediate-a-fost-aprobat-de-oms-2956113", "published": "Fri, 04 Oct 2024 15:49:34 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A h\u00e1rom szerz\u0151 k\u00f6z\u00fcl kett\u0151, akik r\u00e9szt vettek egy ATM -ben az Arad -t\u00f3l, elmenek\u00fcltek, amikor a b\u00edr\u00f3s\u00e1ghoz k\u00eds\u00e9rt\u00e9k \u0151ket", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/justitie/doi-dintre-cei-trei-autori-implicati-in-spargerea-unui-bancomat-din-arad-au-evadat-cand-erau-escortati-la-tribunal-2956027", "published": "Fri, 04 Oct 2024 15:50:33 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "A Mircea Lucescu bejelentette a rom\u00e1n t\u00e9telt a Ciprus \u00e9s Litv\u00e1nia m\u00e9rk\u0151z\u00e9sein.Az edz\u0151 \u00e1ltal k\u00e9sz\u00edtett nagy meglepet\u00e9s", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/fotbal/mircea-lucescu-a-anuntat-lotul-romaniei-pentru-meciurile-cu-cipru-si-lituania-marea-surpriza-pregatita-de-selectioner-2956115", "published": "Fri, 04 Oct 2024 15:43:19 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "T\u00f6bb mint 70 rom\u00e1n hozott Libanonb\u00f3l az orsz\u00e1gba, MAPN rep\u00fcl\u0151g\u00e9ppel", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/alti-peste-70-de-romani-au-fost-adusi-din-liban-in-tara-cu-o-aeronava-a-mapn-2956051", "published": "Fri, 04 Oct 2024 17:32:55 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Katasztr\u00f3fa Bosznia -ban: Legal\u00e1bb 14 hal\u00e1lesetek a heves es\u0151z\u00e9sek \u00e9s a f\u00f6ldcsuszaml\u00e1sok miatt", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/dezastru-in-bosnia-cel-putin-14-decese-din-cauza-ploilor-torentiale-si-alunecarilor-de-teren-2956071", "published": "Fri, 04 Oct 2024 15:48:02 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "Rom\u00e1nia nyer a CJEU -n: A nemzetk\u00f6zi k\u00f6z\u00fati fuvaroz\u00f3k elmenek\u00fclnek a k\u00f6telezetts\u00e9gr\u0151l, hogy k\u00e9thavonta elhozz\u00e1k a tirokat az orsz\u00e1gba", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/transporturi/romania-castiga-la-cjue-transportatorii-rutieri-internationali-nu-mai-sunt-obligati-sa-aduca-tir-urile-in-tara-la-fiecare-doua-luni-2956045", "published": "Fri, 04 Oct 2024 15:26:00 +0300"}
{"country": "Romania", "title": "\"Karcolj magad!\"Az \u00fczenet, amelyet egy n\u0151nek hagyott egy f\u00e9rfi, aki elt\u00f6rte a h\u00e1z\u00e1t, megtiszt\u00edtotta \u00e9s kiny\u00fajtotta a ruh\u00e1j\u00e1t", "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/jaf-mai-putin-obisnuit-hotul-a-gatit-a-facut-curat-si-a-intins-rufele-apoi-a-lasat-un-mesaj-bizar-victimei-2956049", "published": "Fri, 04 Oct 2024 15:42:30 +0300"}
{"country": "Poland", "title": "Harcolt a benzink\u00fatn\u00e1l, elmenek\u00fclt egy ellopott ker\u00e9kp\u00e1ron", "link": "https://tvn24.pl/lublin/opole-lubelskie-awanturowal-sie-na-stacji-benzynowej-ukradl-rower-st8122523?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:53:59 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "Jel\u00f6l\u00e9st kaptak Washingtonb\u00f3l.A hostelben amfetaminokkal teli zs\u00e1kokat tal\u00e1ltak", "link": "https://tvn24.pl/poznan/gniezno-dostali-sygnal-z-waszyngtonu-z-interpolu-znalezli-worki-z-amfetamina-st8122522?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:41:12 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "Id\u0151j\u00e1r\u00e1s 16 napig: 20 fok felett lesz.Meddig?", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-16-dni-tomasza-wasilewskiego-autorska-dlugoterminowa-prognoza-mowi-o-cieple-st8122418?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:40:21 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "Fontos v\u00e1ltoz\u00e1sok az otthoni \u00e9s lak\u00e1stulajdonosok sz\u00e1m\u00e1ra.A korm\u00e1ny megreform\u00e1lja a helyi ad\u00f3kat", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/wazne-zmiany-dla-wlascicieli-domow-i-mieszkan-rzad-zreformuje-podatki-lokalne-st8122542?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:28:53 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "H\u00e1rom ember csontv\u00e1z\u00e1t tal\u00e1ltak.Seg\u00edthetnek egy t\u00f6rt\u00e9nelmi puzzle megold\u00e1s\u00e1ban", "link": "https://tvn24.pl/lublin/czermno-znalezli-szkielety-trzech-osob-historyczna-zagadka-grodow-czerwienskich-st8117303?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:23:56 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "\u00daj \"egyh\u00e1zi hercegek\".A p\u00e1pa \"v\u00e1ratlan mozg\u00e1sa\"", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kosciol-katolicki-watykan-niespodziewany-ruch-papieza-powola-nowych-kardynalow-st8122507?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:18:47 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "Nem adott az \u00e9let jeleit.Egy volt partner, aki azt gyan\u00edtotta, hogy megpr\u00f3b\u00e1l megfojtani egy n\u0151t", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lukow-mezczyzna-zarzutem-usilowania-zabojstwa-policja-chcial-udusic-byla-partnerke-st8122435?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 11:00:09 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "\u00c9vek \u00f3ta \u00edg\u00e9rik a parkot.Mack\u00f3 \u00e9s m\u00e9zes platformokkal kezdt\u00e9k", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-park-nad-pow-postepy-w-budowie-st8122197?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:46:10 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "\"Tusk\" Sz\u00ednh\u00e1z \"versus\" hat\u00e9konys\u00e1g 24 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl \".Az Alkotubki reakci\u00f3val rendelkez\u0151 politikusok", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/teatr-tuska-kontra-skutecznosc-w-24-godziny-politycy-o-reakcji-na-alkotubki-komentarze-w-kawa-na-lawe-st8122315?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:38:39 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "Egy r\u00e9szeg traktorista tov\u00e1bbment.Meg\u00fct\u00f6tte egy f\u00e1t.H\u00e1rom gyermek volt a kocsiban", "link": "https://tvn24.pl/lublin/stara-huta-traktorzysta-zajechal-jej-droge-uderzyla-w-drzewo-a-aucie-trojka-dzieci-st8122365?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:29:05 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "\"M\u00e9r\u00e9s furcsa ir\u00e1nyban\" \u00e9s \"romantiz\u00e1lja a k\u00e9pet\" Palikot", "link": "https://tvn24.pl/polska/janusz-palikot-zatrzymany-dyskusja-w-kawie-na-lawe-w-tvn24-st8122298?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:13:34 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "Az \u00fcgy\u00e9szi hivatal Janusz Palikot eset\u00e9ben", "link": "https://tvn24.pl/polska/janusz-palikot-zatrzymany-komunikat-prokuratury-w-sprawie-mozliwego-naruszenia-tajemnicy-adwokackiej-st8122416?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:54:20 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "A letart\u00f3ztatott b\u0171n\u00f6z\u0151 telefonh\u00edv\u00e1st kapott.Gyan\u00fas b\u00f6rt\u00f6n\u0151r", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mazowieckie-przestepca-dostal-telefon-do-aresztu-straznik-wiezienny-podejrzany-st8122164?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:47:39 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "Van hiteled, nem hagyja el az orsz\u00e1got.A hat\u00f3s\u00e1gok \u00faj \u00f6tlete a kiv\u00e1ndorl\u00e1s korl\u00e1toz\u00e1s\u00e1ra", "link": "https://tvn24.pl/swiat/turkmenistan-pozyczkobiorcy-nie-wyjada-z-kraju-nowy-pomysl-wladz-na-ograniczenie-emigracji-st8122383?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:43:13 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "Hollandok a k\u00ednai aut\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra \u00faj ut\u00e1n.A Volkswagen javaslatot ny\u00fajtott be", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/zlagodzenie-cel-na-chinskie-auta-elektryczne-volkswagen-przedstawil-propozycje-st8122310?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:39:55 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "K\u00e9t \u00fctk\u00f6z\u00e9st okozott \u00e9s elmenek\u00fclt.A teheraut\u00f3 -sof\u0151r r\u00e9szeg volt", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/stobierna-spowodowal-dwie-kolizje-i-uciekl-kierowca-ciezarowki-byl-pijany-st8122357?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:34:10 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "Hogy eg\u00e9szs\u00e9ges \"t\u00fcnd\u00e9r\" legyen, azt mondta neki, hogy hozzon egy t\u00f6r\u00fclk\u00f6z\u0151t \u00e9s toj\u00e1st, majd megtakar\u00edtson egy pul\u00f3verben.Hozott", "link": "https://tvn24.pl/poznan/trzemeszno-podala-sie-za-wrozke-ukradla-seniorowi-oszczednosci-st8122308?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:25:49 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "Eur\u00f3pa el\u00e9r\u00e9s\u00e9hez milli\u00e1rd kilom\u00e9tert kell lefednie", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/zeby-dotrzec-do-europy-musi-pokonac-miliardy-kilometrow-st8122132?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:20:34 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "Argent\u00edna a szigetekre mutat, amelyek\u00e9rt Nagy -Britanni\u00e1val harcolt.London gyors reakci\u00f3ja", "link": "https://tvn24.pl/swiat/falklandy-argentyna-przypomina-o-wyspach-o-ktore-walczyla-z-wielka-brytania-szybka-reakcja-londynu-st8122089?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:17:15 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "Egy \u00fctk\u00f6z\u00f6tt a vonattal, meghalt.\"Az aut\u00f3t t\u00f6bb sz\u00e1z m\u00e9terre mozgatt\u00e1k a p\u00e1ly\u00e1n\"", "link": "https://tvn24.pl/lublin/grabow-szlachecki-wjechala-na-przejazd-i-zderzyla-sie-z-pociagiem-zginela-na-miejscu-st8122300?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:15:29 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "Egy pof\u00e1ban s\u00e9t\u00e1lt \u00e9s \"holttestes zs\u00e1kkal\".Az eln\u00f6kjel\u00f6ltek list\u00e1j\u00e1r\u00f3l t\u00f6r\u00f6lt botr\u00e1nyos", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rumunia-prorosyjska-skandalistka-diana-sosoaca-skreslona-z-list-kandydatow-na-prezydenta-st8122293?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:06:27 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "Pedofil botr\u00e1ny a kuria -ban.A keres\u00e9s befejez\u0151d\u00f6tt", "link": "https://tvn24.pl/katowice/sosnowiec-afera-pedofilska-w-kurii-zakonczono-przeszukania-st8122226?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 08:42:29 GMT"}
{"country": "Poland", "title": "A plebiscite befejez\u0151d\u00f6tt.A kiv\u00e1lasztott vil\u00e1g egyik legkisebb szarvas\u00e1nak n\u0151inek neve", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-plebiscyt-na-imie-samiczki-pudu-poludniowego-st8122157?source=rss", "published": "Sun, 06 Oct 2024 08:26:10 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "10 \u00e9vvel ezel\u0151tti megnyit\u00e1sa: A f\u0151 vas\u00fat\u00e1llom\u00e1s, amely (szinte) soha nem alszik [pr\u00e9mium]", "link": "https://www.diepresse.com/18932914/eroeffnung-vor-10-jahren-der-hauptbahnhof-der-fast-nie-schlaeft", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:28:39 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Alapanyagokra van sz\u00fcks\u00e9g - a szak\u00e9rt\u0151k ez\u00e9rt az optim\u00e1lis es\u00e9lyt l\u00e1tj\u00e1k a [pr\u00e9mium] v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s\u00e1ra e k\u00e9t alapanyag -megoszt\u00e1sban", "link": "https://www.diepresse.com/18936123/rohstoffe-sind-gefragt-experten-sehen-daher-bei-diesen-zwei-rohstoffaktien-eine-optimale-kaufchance", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:28:33 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Hogyan edzett okt\u00f3ber 7 -\u00e9n Izraelt [Premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18934709/wie-der-7-oktober-israel-verhaertet-hat", "published": "Sun, 06 Oct 2024 05:53:38 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Legfeljebb 24 fok: A j\u00f6v\u0151 h\u00e9ten \u00fajra meleg lesz", "link": "https://www.diepresse.com/18936503/bis-zu-24-grad-kommende-woche-wird-es-wieder-warm", "published": "Sun, 06 Oct 2024 08:59:39 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "A n\u0151 egy ablakb\u00f3l esik: A f\u00e9rj\u00e9t letart\u00f3ztatt\u00e1k", "link": "https://www.diepresse.com/18936538/frau-stuerzt-nach-streit-aus-fenster-ehemann-festgenommen", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:44:37 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Trump a Panzer Glass m\u00f6g\u00f6tti t\u00e1mad\u00e1s hely\u00e9n besz\u00e9l - a meglepet\u00e9s vend\u00e9ge Elon Musk", "link": "https://www.diepresse.com/18936190/trump-spricht-am-anschlagsort-hinter-panzerglas-ueberraschungsgast-ist-elon-musk", "published": "Sun, 06 Oct 2024 06:15:10 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Netanyahu: Izrael reag\u00e1l az ir\u00e1ni t\u00e1mad\u00e1sokra", "link": "https://www.diepresse.com/18936460/netanjahu-israel-wird-auf-iranische-angriffe-reagieren", "published": "Sun, 06 Oct 2024 07:55:39 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Oroszorsz\u00e1g mozgatja a nagyk\u00f6vet Washingtonb\u00f3l", "link": "https://www.diepresse.com/18936191/russland-zieht-botschafter-aus-washington-ab", "published": "Sun, 06 Oct 2024 06:22:11 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Greta Thunberg letart\u00f3ztatta Br\u00fcsszelben az \u00fcl\u00e9s blok\u00e1dj\u00e1ban", "link": "https://www.diepresse.com/18936264/greta-thunberg-bei-sitzblockade-in-bruessel-festgenommen", "published": "Sun, 06 Oct 2024 07:05:12 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Tunnelle oldat a Luegbr\u00fccke-n\u00e9l az Asfinag m\u0171szaki \"no-go\" sz\u00e1m\u00e1ra", "link": "https://www.diepresse.com/18936224/tunnelloesung-bei-luegbruecke-fuer-asfinag-technisches-no-go", "published": "Sun, 06 Oct 2024 06:45:53 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "A napenergia javadalmaz\u00e1sa ism\u00e9t kiss\u00e9 emelkedett", "link": "https://www.diepresse.com/18936445/verguetung-von-sonnenstrom-wieder-leicht-gestiegen", "published": "Sun, 06 Oct 2024 07:34:48 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "A \"hossz\u00fa \u00e9jszaka m\u00fazeumok\" k\u00f6r\u00fclbel\u00fcl 308 000 embert vonzottak", "link": "https://www.diepresse.com/18936473/lange-nacht-der-museen-lockte-rund-308000-menschen-an", "published": "Sun, 06 Oct 2024 08:21:19 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Matthias Hartmann: \u201eCsak a rend\u00f5rs\u00e9gem van\nel kell mennie \u201d[pr\u00e9mium]", "link": "https://www.diepresse.com/18934983/matthias-hartmann-ich-haette-einfach-zur-polizei-gehen-sollen", "published": "Sun, 06 Oct 2024 05:52:46 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "A kancell\u00e1r el\u0151tt a parlamenti f\u0151n\u00f6kr\u0151l sz\u00f3l [pr\u00e9mium]", "link": "https://www.diepresse.com/18934731/vor-dem-kanzler-gehts-nun-um-den-chef-im-parlament", "published": "Sat, 05 Oct 2024 13:55:11 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Zsid\u00f3k B\u00e9csben: \"Nagyon er\u0151szakos \u00e9v volt\" [Premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18934775/juedinnen-und-juden-in-wien-es-war-ein-sehr-heftiges-jahr", "published": "Sun, 06 Oct 2024 05:53:33 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "A sz\u00f6vets\u00e9gi \u00e1llamok f\u00e9lelme, miel\u0151tt a sz\u00ednt v\u00e1lasztan\u00e1 [pr\u00e9mium]", "link": "https://www.diepresse.com/18934782/die-angst-der-bundeslaender-vor-der-farbenwahl", "published": "Sat, 05 Oct 2024 14:26:12 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "K\u00f6nyv\u00e1r kedvenc Clemens Meyer: Winnetou ut\u00e1n az igazi m\u00e9sz\u00e1rl\u00e1s j\u00f6tt [Premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18930105/buchpreis-favorit-clemens-meyer-nach-winnetou-kam-das-echte-massaker", "published": "Fri, 04 Oct 2024 08:42:33 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "\"Az embereknek el\u00e9g p\u00e9nz\u00fck van, de rendezetlenek\"", "link": "https://www.diepresse.com/18917618/die-menschen-haben-genug-geld-aber-sie-sind-verunsichert", "published": "Fri, 04 Oct 2024 12:53:35 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Mrs. Doctor Rohrer, mit mondjon\nTe a v\u00e1laszt\u00e1si eredm\u00e9nyre?", "link": "https://www.diepresse.com/18929291/frau-doktor-rohrer-was-sagen-sie-zum-wahlergebnis", "published": "Thu, 03 Oct 2024 15:27:50 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "\"A magas finansz\u00edroz\u00e1si mennyis\u00e9gek kiel\u00e9g\u00edtik az olajpiac alacsony kereslet\u00e9t\"", "link": "https://www.diepresse.com/18917603/hohe-foerdermengen-treffen-auf-geringe-nachfrage-am-oelmarkt", "published": "Wed, 02 Oct 2024 14:59:30 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Nemzeti Tan\u00e1cs v\u00e1laszt\u00e1sa: A v\u00e1laszt\u00e1si p\u00e1rtt\u00f3l a v\u00e1laszt\u00e1si p\u00e1rtig", "link": "https://www.diepresse.com/18919485/nationalratswahl-von-wahlparty-zu-wahlparty", "published": "Tue, 01 Oct 2024 06:53:19 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Wahl 24: \"A nagy reform korm\u00e1ny\u00e1nak rem\u00e9nye nem n\u00f6vekedett\"", "link": "https://www.diepresse.com/18916299/wahl-24-die-hoffnung-auf-eine-grosse-reformregierung-ist-nicht-gestiegen", "published": "Mon, 30 Sep 2024 09:22:20 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "\"A sajt\u00f3\" v\u00e1laszt\u00e1si st\u00fadi\u00f3: Elemz\u00e9sek \u00e9s reakci\u00f3k a vas\u00e1rnap v\u00e1laszt\u00e1si vas\u00e1rnap", "link": "https://www.diepresse.com/18914512/die-presse-wahlstudio-analysen-und-reaktionen-am-wahlsonntag", "published": "Mon, 30 Sep 2024 06:48:30 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "A t\u00falzott \u00f6sszegekkel Putyin h\u00e1bor\u00faba vonzza a katon\u00e1kat", "link": "https://www.diepresse.com/18895692/mit-exorbitanten-summen-lockt-putin-soldaten-in-den-krieg", "published": "Thu, 26 Sep 2024 14:31:25 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Z\u00e1rt nyugati p\u00e1lya: \"A k\u00f6zleked\u00e9si ipar sz\u00e1m\u00e1ra dr\u00e1ga lesz\"", "link": "https://www.diepresse.com/18895683/gesperrte-weststrecke-fuer-die-transportwirtschaft-wird-es-teuer", "published": "Wed, 25 Sep 2024 11:08:25 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "A v\u00e1laszt\u00e1s?Van m\u00e1snaposs\u00e1gom![Pr\u00e9mium]", "link": "https://www.diepresse.com/18928414/die-wahl-ich-habe-einen-kater", "published": "Sun, 06 Oct 2024 05:54:23 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "\u00daj korszak kezd\u0151d\u00f6tt a K\u00f6zel -Keleten [Premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18932912/im-nahen-osten-hat-eine-neue-zeitrechnung-begonnen", "published": "Fri, 04 Oct 2024 14:37:49 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Sz\u00e1mos szak\u00e9rt\u0151 b\u00edzik benne, hogy ez az orvosi technol\u00f3gia r\u00e9szesed\u00e9se az \u00e1rat [Premium] -re megdupl\u00e1zza.", "link": "https://www.diepresse.com/18934177/gleich-mehrere-experten-trauen-dieser-medizintechnik-aktie-eine-baldige-kursverdoppelung-zu", "published": "Sat, 05 Oct 2024 10:00:29 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "A naps\u00fct\u00e9ses oldal mindig felfel\u00e9!", "link": "https://www.diepresse.com/18934138/die-sonnige-seite-immer-nach-oben", "published": "Sat, 05 Oct 2024 08:10:23 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Klasszikus a Tactless sz\u00e1m\u00e1ra: Ism\u00e9t egy \u00faj Mozart darab!", "link": "https://www.diepresse.com/18932991/klassik-fuer-taktlose-schon-wieder-ein-neues-mozart-stueck", "published": "Sat, 05 Oct 2024 03:00:00 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Mennyi az \u00e9ghajlatv\u00e1ltoz\u00e1s az \u00e1rv\u00edzben?", "link": "https://www.diepresse.com/18929706/wie-viel-klimawandel-steckt-im-hochwasser", "published": "Fri, 04 Oct 2024 14:14:58 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Az \u00e9let a v\u00e1ls\u00e1gban elpusztult Libanonban: \"Az emberek egyed\u00fcl vannak\"", "link": "https://www.diepresse.com/18929690/leben-im-krisengebeutelten-libanon-die-menschen-sind-auf-sich-alleine-gestellt", "published": "Fri, 04 Oct 2024 12:40:19 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Peter Hajek a Sp\u00f6-Dilemm\u00e1r\u00f3l: \"Teh\u00e1t ha Andreas Babler lenn\u00e9k ...\"", "link": "https://www.diepresse.com/18928290/peter-hajek-ueber-spoe-dilemma-also-wenn-ich-andreas-babler-waere", "published": "Thu, 03 Oct 2024 16:27:40 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Az FP\u00d6 \u00faj ereje (m\u00e9g ha is\nNem a korm\u00e1nyba ker\u00fcl)", "link": "https://www.diepresse.com/18924564/die-neue-macht-der-fpoe-selbst-wenn-sie-nicht-in-der-regierung-landet", "published": "Wed, 02 Oct 2024 15:30:00 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Hallgatni: Izrael konfront\u00e1ci\u00f3t fenyeget Ir\u00e1nnal?", "link": "https://www.diepresse.com/18922222/zum-hoeren-droht-israel-eine-konfrontation-mit-dem-iran", "published": "Tue, 01 Oct 2024 16:01:11 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Hallgatni: A k\u00f6vetkez\u0151 kancell\u00e1r k\u00e9k lesz?", "link": "https://www.diepresse.com/18916220/zum-hoeren-wird-der-naechste-kanzler-blau", "published": "Mon, 30 Sep 2024 10:49:26 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "\"Trick 17\" a fi\u00fak radikaliz\u00e1l\u00e1sa ellen [Premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18931418/mit-trick-17-gegen-die-radikalisierung-von-jungen", "published": "Sun, 06 Oct 2024 06:00:00 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "\u201eElj\u00f6ttek elpuszt\u00edtani.Jobb vil\u00e1got \u00e9p\u00edt\u00fcnk \u201d[Premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18867440/sie-sind-gekommen-um-zu-zerstoeren-wir-bauen-eine-bessere-welt", "published": "Sun, 06 Oct 2024 05:53:04 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "\"Mindaddig, am\u00edg nem Hitler szob\u00e1ja\" [Premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18930702/solange-das-nicht-hitlers-zimmer-ist", "published": "Fri, 04 Oct 2024 11:15:55 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Szeg\u00e9ny gazdag orsz\u00e1gok: Ki menek\u00fcl a z\u00f6ld nyersanyag \u00e1tokb\u00f3l?[Pr\u00e9mium]", "link": "https://www.diepresse.com/18934396/arme-reiche-laender-wer-entkommt-dem-gruenen-rohstofffluch", "published": "Sun, 06 Oct 2024 06:58:52 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "FRUHCHEN: L\u00e1tsz feln\u0151tteket, hogy t\u00fal kor\u00e1n sz\u00fclettek?[Pr\u00e9mium]", "link": "https://www.diepresse.com/18934869/fruehchen-sieht-man-erwachsenen-an-ob-sie-zu-frueh-zur-welt-kamen", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:00:34 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Ahol vannak t\u00f6rt\u00e9nelmi vill\u00e1k B\u00e9csben \u00e9s a k\u00f6rnyez\u0151 ter\u00fcleten", "link": "https://www.diepresse.com/18930289/wo-es-in-wien-und-umgebung-historische-villen-zu-haben-gibt", "published": "Fri, 04 Oct 2024 07:40:32 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "\"Minden nap v\u00e1runk egy elveszett nap\"", "link": "https://www.diepresse.com/18927556/jeder-tag-den-wir-zuwarten-ist-ein-verlorener-tag", "published": "Sun, 06 Oct 2024 08:00:00 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Felfedez\u0151 utaz\u00e1s a Balk\u00e1n kincseire", "link": "https://www.diepresse.com/18928609/entdeckungsreise-zu-den-schaetzen-des-balkans", "published": "Sun, 06 Oct 2024 08:00:00 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Der Wirtschaftsplan der \u201eKapitalistin\u201c Kamala Harris [premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18933552/der-wirtschaftsplan-der-kapitalistin-kamala-harris", "published": "Sat, 05 Oct 2024 06:03:51 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Trial riaszt\u00e1s: Nem minden mobiltelefon szombaton hirdetett, ahogy kellene", "link": "https://www.diepresse.com/18924058/probealarm-nicht-alle-handys-laeuteten-am-samstag-wie-sie-sollten", "published": "Sat, 05 Oct 2024 13:30:45 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "100 \u00e9vvel ezel\u0151tt ma: egy esem\u00e9ny a Volksoperben [Premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18498832/heute-vor-100-jahren-ein-zwischenfall-in-der-volksoper", "published": "Sat, 05 Oct 2024 07:07:41 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "A katasztr\u00f3fa a G\u00e1zai \u00f6vezetben [Premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18932904/die-katastrophe-im-gazastreifen", "published": "Fri, 04 Oct 2024 14:38:20 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "A Tullnerfeld \u00d6BB f\u0151n\u00f6k\u00e9vel: \"40 \u00e9v alatt nem l\u00e1ttam semmi \u00f6sszehasonl\u00edthat\u00f3\" [Premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18933438/mit-dem-oebb-chef-im-tullnerfeld-in-40-jahren-habe-ich-nichts-vergleichbares-gesehen", "published": "Sat, 05 Oct 2024 14:53:54 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Haydn, Hahn \u00e9s Henne a Musikvereinben", "link": "https://www.diepresse.com/18935050/haydn-hahn-und-henne-im-musikverein", "published": "Sat, 05 Oct 2024 15:50:19 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Ment\u00e9s a boml\u00e1s el\u0151tt: A r\u00e9gi pince sik\u00e1torok \u00faj felhaszn\u00e1l\u00e1sa [Premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18932886/rettung-vor-dem-verfall-die-neue-nutzung-der-alten-kellergassen", "published": "Sat, 05 Oct 2024 07:37:02 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Hogyan m\u0171k\u00f6dik az \u00e9let \u00e9s a munka egy tet\u0151 alatt?", "link": "https://www.diepresse.com/18927916/wie-funktioniert-wohnen-und-arbeiten-unter-einem-dach", "published": "Fri, 04 Oct 2024 07:01:00 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Dirndl \u00e9s jelmez, m\u00e1sk\u00e9pp gondolkodva [pr\u00e9mium]", "link": "https://www.diepresse.com/18928031/dirndl-und-tracht-anders-gedacht", "published": "Fri, 04 Oct 2024 05:08:41 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Vorarlberg w\u00e4hlt: Platz eins f\u00fcr \u00d6VP erstmals nicht sicher", "link": "https://www.diepresse.com/18936242/vorarlberg-waehlt-platz-eins-fuer-oevp-erstmals-nicht-sicher", "published": "Sun, 06 Oct 2024 06:56:04 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Kickls Liste: Wer mit dem FP\u00d6-Chef an die Macht k\u00e4me [premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18934525/kickls-liste-wer-mit-dem-fpoe-chef-an-die-macht-kaeme", "published": "Sat, 05 Oct 2024 15:11:06 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Wie Herbert Kickl sich neu erfand \u2013 und damit neue W\u00e4hler gewann [premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18933917/wie-herbert-kickl-sich-neu-erfand-und-damit-neue-waehler-gewann", "published": "Sat, 05 Oct 2024 14:24:51 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Keressen a hi\u00e1nyz\u00f3 hegym\u00e1sz\u00f3kra Tirolban: holttest a hegyr\u0151l sz\u00e9fr\u0151l", "link": "https://www.diepresse.com/18936602/suche-nach-vermisstem-bergsteiger-in-tirol-leiche-vom-berg-geborgen", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:50:03 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Val\u00f3di fizet\u00e9s a gy\u0151zelem\u00e9rt dr\u00e1ga: Keresztes ligamentum k\u00f6nnye a carvajal -n\u00e1l", "link": "https://www.diepresse.com/18936585/real-bezahlt-sieg-teuer-kreuzbandriss-bei-carvajal", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:43:57 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "A Bagnaia gy\u0151zelme Jap\u00e1nban meleg\u00edti a MOTOGP p\u00e1rbajt Martinnal", "link": "https://www.diepresse.com/18936577/sieg-von-bagnaia-in-japan-heizt-motogp-duell-mit-martin-an", "published": "Sun, 06 Oct 2024 10:37:39 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Austria bezwingt GAK bei Eigentor-Spektakel 2:1", "link": "https://www.diepresse.com/18935867/austria-bezwingt-gak-bei-eigentor-spektakel-2-1", "published": "Sat, 05 Oct 2024 17:21:08 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Mazda CX-80: K\u00e9nyelmes Nippon barokk", "link": "https://www.diepresse.com/18929343/mazda-cx-80-behaglicher-nippon-barock", "published": "Fri, 04 Oct 2024 13:10:57 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Misszi\u00f3 a Jupitermondba: Eur\u00f3pa j\u00e9g\u00e9ben \u00e9lni?[Pr\u00e9mium]", "link": "https://www.diepresse.com/18923087/mission-zum-jupitermond-leben-in-europas-eis", "published": "Sun, 06 Oct 2024 09:51:00 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "A Neandertal titka [pr\u00e9mium]", "link": "https://www.diepresse.com/18929368/das-geheimnis-des-neandertals", "published": "Fri, 04 Oct 2024 11:31:09 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Das Haus \u201everrenten\u201c: Ist das eine gute Idee? [premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18910732/das-haus-verrenten-ist-das-eine-gute-idee", "published": "Fri, 04 Oct 2024 10:23:09 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "M\u00e9ly f\u00far\u00e1s", "link": "https://www.diepresse.com/18930668/tiefenbohrung", "published": "Sat, 05 Oct 2024 05:00:00 GMT"}
{"country": "Austria", "title": "Amit figyelembe kell venni, ha a ter\u00fcletnek szentelt\u00e9k [Premium]", "link": "https://www.diepresse.com/18930409/was-es-bei-der-flaechenwidmung-zu-beachten-gilt", "published": "Fri, 04 Oct 2024 08:00:59 GMT"}
